<resources>
    <string name="app_name">Planner</string>
    <string name="events">Événements</string>
    <string name="tasks">Mission</string>
    <string name="ideas">Pensée</string>
    <string name="january">Janvier</string>
    <string name="february">Février</string>
    <string name="march">Mars</string>
    <string name="april">Avril</string>
    <string name="may">Mai</string>
    <string name="june">Juin</string>
    <string name="july">Juillet</string>
    <string name="august">Août</string>
    <string name="september">Septembre</string>
    <string name="october">Octobre</string>
    <string name="november">Novembre</string>
    <string name="december">Décembre</string>
    <string name="are_you_sure">Êtes-vous sûr ?</string>
    <string name="no">Pas</string>
    <string name="yes">Oui</string>
    <string name="record_idea">Entrez l\'essence de l\'idée</string>
    <string name="record_description">Entrez une Description</string>
    <string name="settings">Réglages</string>
    <string name="change_theme">Changer de sujet</string>
    <string name="begin_time">Début du temps</string>
    <string name="end_time">Fin des temps</string>
    <string name="delete">Distant</string>
    <string name="empty">Être vide</string>
    <string name="stopwatch">Chronomètre</string>
    <string name="image">Image</string>
    <string name="timer">Minuterie</string>
    <string name="what_are_doing">Que ferez-vous?</string>
    <string name="apply">Adopter</string>
    <string name="time">Temps</string>
    <string name="toStart">Commencer</string>
    <string name="complete">Terminer</string>
    <string name="choose_language">Sélectionnez La Langue…</string>
    <string name="change_language">Changer de langue</string>
    <string name="task">Tâche</string>
    <string name="ready">Prêt ?</string>
    <string name="plan_own_day">Planifiez votre journée</string>
    <string name="to_delete">Supprimer</string>
    <string name="share">Partager</string>
    <string name="add_title">Entrez le texte</string>
    <string name="choose_image">Sélectionnez une image:</string>
    <string name="attention">Attention!</string>
    <string name="cancel">Annulation</string>
    <string name="what_to_do">Que voudriez-vous faire?</string>
    <string name="help_idea_add">Pour ajouter une nouvelle idée, cliquez sur +</string>
    <string name="help_calendar_add">Pour ajouter un nouvel événement, cliquez sur +</string>
    <string name="changing_theme">Changement de thème</string>
    <string name="new_aim">Il est temps de fixer de nouveaux objectifs!</string>
    <string name="achievement_app">Les progrès</string>
    <string name="write_reviews">Écrire un commentaire</string>
    <string name="review_on_app">Avis sur l\'application Planner</string>
    <string name="done">Ça y est</string>
    <string name="read">Lire</string>
    <string name="date">Date</string>
    <string name="you_name">Votre nom</string>
    <string name="rate_app">Mettre l\'évaluation</string>
    <string name="not_enough_balanсe">Pas assez de fonds au bilan !</string>
    <string name="attention_alert">Attention!</string>
    <string name="advice1_1">\"Traitez l\'argent avec respect\"</string>
    <string name="advice1_2">Votre argent est votre temps «en boîte " et l'énergie que vous avez dépensée pour les gagner.</string>
    <string name="advice2">\"Prenez l\'habitude de tenir des registres des revenus et des dépenses par voie électronique ou écrite.\"</string>
    <string name="advice3_1">Débarrassez-vous des cartes de crédit, des prêts à la consommation et d\'autres dettes.</string>
    <string name="advice3_2">\" Les dettes écrasent psychologiquement, mettent les gens dans le stress et les obligent à s\'inquiéter de demain. En conséquence, pour l\'utilisation de l\'argent des autres, vous paierez non seulement votre argent, mais aussi votre santé et votre énergie.\"</string>
    <string name="advice4_1">Vivez selon vos moyens.</string>
    <string name="advice4_2">\" Lorsque vous enfreignez cette règle, vous perdez l\'harmonie dans votre propre vie. Vous dépensez de l\'argent que vous n\'avez pas gagné, en fait, en utilisant ce qui ne vous appartient pas, vous pouvez le perdre à tout moment! Réalisez la différence entre vos besoins — ce dont vous avez vraiment besoin — et vos désirs-ce que «ce serait bien d\'avoir». Prioriser afin de couvrir d\'abord tous les besoins, et ce qui reste à laisser sur les Hotels et de divertissement.\"</string>
    <string name="advice5_1">Abandonnez les achats impulsifs et les dépenses optionnelles.</string>
    <string name="advice5_2">\" Faites une liste de courses avant d\'aller au magasin et respectez-la.\"</string>
    <string name="advice6_1">Travaillez à augmenter vos revenus.</string>
    <string name="advice6_2">\" Découvrez ce pour quoi vous êtes payé et développez-vous dans ce domaine. L\'acquisition de connaissances plus approfondies dans un créneau étroit, l\'expansion de vos compétences et de vos responsabilités, l\'amélioration de la qualité du travail effectué et l\'exécution plus rapide du travail peuvent être la clé pour augmenter vos revenus.\"</string>
    <string name="advice7_2">\" L\'augmentation des revenus est le résultat d\'un travail long et régulier, alors faites preuve de patience et commencez à vous diriger vers l\'objectif par petites étapes.\"</string>
    <string name="advice7_1">N\'attendez pas de résultats rapides.</string>
    <string name="advice8_1">Créez et achetez des sources de revenus supplémentaires.</string>
    <string name="advice8_2">\" Le secret de la stabilité financière de nombreuses personnes qui réussissent réside dans les multiples sources de revenus.\"</string>
    <string name="advice9">Prenez soin de l\'argent — ne le dépensez pas pour le jeu, les pyramides financières, les entreprises douteuses et les transactions.</string>
    <string name="advice10_1">Ne pas prêter de l\'argent</string>
    <string name="advice10_2">\" Les risques sont grands et les relations avec les gens gâchent et perdent de l\'argent. Laissez les banques leur travail\"</string>
    <string name="advice11_1">Ne vous dispersez même pas avec un peu d\'argent.</string>
    <string name="advice11_2">\" Un sou protège non seulement le Rouble, mais aussi le Dollar et l\'Euro!\"</string>
    <string name="advice12_1">Abandonnez les mauvaises habitudes financières,</string>
    <string name="advice12_2">\" Vous tirez régulièrement de l\'argent de votre portefeuille, mais n\'apportez pas le plaisir d\'antan. Nous dépensons de l\'argent pour obtenir des émotions. Au même prix, différentes choses peuvent apporter différentes quantités d\'émotions. Par exemple, le café dans un café pour 200 roubles, que vous avez l\'habitude de boire après le dîner, ne provoque plus de plaisir et de satisfaction, mais coûte toujours à votre budget 1000 roubles par semaine. Pour le même millier, vous pourriez avoir beaucoup plus d\'émotions en allant à un massage ou au cinéma.\"</string>
    <string name="advice13_1">N\'hésitez pas à demander des rabais et à profiter des offres spéciales.</string>
    <string name="advice13_2">\" Il sera certainement plus rentable pour le vendeur de vous offrir un rabais et de vendre les marchandises que de refuser un rabais et de ne rien vendre.\"</string>
    <string name="advice14_1">Étudiez la littérature sur la littératie financière.</string>
    <string name="advice14_2">\" Votre bien-être dépend directement de votre niveau de littératie financière!\"</string>
    <string name="advice15">Établissez-vous un plan financier personnel et suivez-le.</string>
    <string name="advice16_1">Payez — vous d\'abord-il est trop tard pour essayer de mettre de côté l\'argent après l\'avoir déjà dépensé.</string>
    <string name="advice16_2">\" Vous devez mettre de côté une partie de l\'argent pour atteindre vos objectifs financiers dès que vous les avez reçus.\"</string>
    <string name="advice17_1">Investir est plus facile et plus abordable que vous ne le pensez.</string>
    <string name="advice17_2">\" En outre, certains instruments financiers permettent d\'automatiser largement ce processus. L\'essentiel est de savoir si c\'est si important pour vous que vous êtes prêt à agir?\"</string>
    <string name="advice18_1">Achetez les choses de qualité nécessaires.</string>
    <string name="advice18_2">\" Les produits de qualité sont généralement plus chers, mais ils sont moins chers à utiliser.\"</string>
    <string name="advice19_1">Assurez-vous que vos revenus augmentent toujours plus rapidement que vos dépenses.</string>
    <string name="advice19_2">\" Cela étant dit, vos revenus devraient toujours être supérieurs à vos dépenses. C\'est l\'un des principes fondamentaux du bien-être financier.\"</string>
    <string name="advice20_1">Toujours compter l\'argent, même s\'il est petit.</string>
    <string name="advice20_2">\" Les petites dépenses quotidiennes peuvent s\'additionner en quantités énormes au fil des ans et en quantités encore plus importantes au fil des décennies. Chaque fois que vous vous dites quelque chose comme «les roubles 1000 ne sont pas de l\'argent, ce n\'est pas dommage de perdre», vous prenez vous-même des dizaines et des centaines de milliers à l\'avenir, dans lesquels ce millier serait devenu si vous l\'aviez investi avec compétence.\"</string>
    <string name="advice21_1">Comparez les prix dans différents endroits avant d\'acheter quelque chose.</string>
    <string name="advice21_2">\" Il est préférable de mesurer le prix en heures de votre vie — combien de temps vous devrez travailler pour obtenir le bon montant pour cet achat. Il vous sera donc plus facile de comparer le prix d\'un article que vous payez avec sa valeur pour vous. Êtes-vous prêt à donner une heure de vie pour une tasse de café? Et un mois de vie pour un nouveau téléphone?\"</string>
    <string name="advice22">\"N\'enviez pas les autres, mais apprenez d\'eux ce qu\'ils comprennent mieux que vous.\"</string>
    <string name="advice23">Réalisez que votre bien-être financier dépend entièrement de vous et de vos actions.</string>
    <string name="advice24_1">Asseyez-vous sur le» régime d\'argent " maintenant!</string>
    <string name="advice24_2">\" Changez votre style de vie maintenant sans retarder. Cela vous permettra d\'économiser des milliers de dollars tout au long de l\'année.\"</string>
    <string name="costs">Dépense</string>
    <string name="income">Revenu</string>
    <string name="balance">Équilibre</string>
    <string name="enter_amount">Entrez le montant</string>
    <string name="habit">Habitudes</string>
    <string name="your_habit_is_done">Aujourd\'hui, vous avez déjà noté la réalisation de cette tâche</string>
    <string name="you_is_done_habit_today">Avez-vous vraiment accompli la tâche aujourd\'hui?</string>
    <string name="edit">Éditer</string>
    <string name="helper_finance_dialog" >
        Équilibre.\n
    Ici vous pouvez voir votre solde actuel.
Votre solde augmente lorsque vous ajoutez des revenus.
Diminue lorsque vous ajoutez des dépenses ou des dépenses fréquentes.\n
        \Épargne.\n
Ici vous pouvez enregistrer votre état actuel
économies en cliquant sur le bouton plus.  (Aussi) vous n\'Êtes pas
vous pouvez dépenser de l\'épargne actuelle . Avec la dette
en cliquant sur le bouton, vous pouvez supprimer le montant total de l\'épargne.\n
\nRecettes.\n
En cliquant sur le bouton plus, vous pouvez ajouter votre revenu .
Chaque fois que vous ajoutez un revenu, votre solde augmente.\n
\nDépense.\n
En cliquant sur le bouton moins, vous pouvez ajouter
vos dépenses. Vous devez entrer le montant et la Description
le débit (de préférence). Pour votre commodité, nous avons créé
section: historique des dépenses, en haut de la section " DÉPENSES"
vous pouvez suivre vos dépenses.\n
\nDépenses fréquentes.\n
En cliquant sur le bouton plus, vous pouvez ajouter votre
dépenses fréquentes (Élément). Ceci est utile pour
vous avez pu retracer ce que vous dépensez souvent de l\'argent.
En cliquant sur un Élément, vous pouvez ajouter le montant dépensé
et voir le montant total de l\'argent dépensé. Aussi,
glisser vers la droite, vous pouvez supprimer un Élément de la liste des dépenses fréquentes.
   </string>
    <string name="main">Principal</string>
    <string name="finance">Financier</string>
    <string name="you_forgot_habbit">\"Vous n\'avez pas oublié l\'habitude\"</string>
    <string name="you_can_edit_profile">Vous pouvez modifier votre profil</string>
    <string name="advice25_1">La chance à y regarder de plus près n\'est que le résultat d\'un travail acharné et d\'une préparation minutieuse.</string>
    <string name="advice26_1">Si vous avez décidé de faire quelque chose mais que vous n\'avez pas commencé à le faire dans les 72 heures, 85% du temps, vous ne le ferez jamais.</string>
    <string name="advice27_1">\"Celui qui le fait s\'attend à réussir. Celui qui» essaie " s\'attend à ce que quelque chose l\'empêche.\"</string>
    <string name="advice27_2">Un demi-effort ne donne pas la moitié du résultat, mais un résultat nul.</string>
    <string name="advice28_1">Qui travaille toute la journée – il n\'a pas le temps de gagner de l\'argent.</string>
    <string name="advice29_1">Le plus grand talent est de pouvoir trouver la motivation pour vos propres actions.</string>
    <string name="advice30_1">Le bien-être financier est impossible sans contraintes financières et la planification de leurs dépenses. La liberté financière passe par des contraintes financières.</string>
    <string name="advice_31_1">Mieux vaut mal commencer que bien rester inactif.</string>
    <string name="advice32_1">Pensez à votre santé. Le succès est impossible sans une bonne santé.</string>
    <string name="advice_32_2">\" La richesse sans santé n\'apportera pas de joie.\"</string>
    <string name="advice_33_1">Il vaut mieux aller vers la cible à la vitesse d\'une tortue que de trouver des excuses pour expliquer pourquoi vous restez immobile.</string>
    <string name="advice_34_1">Prenez votre passe-temps préféré et construisez une carrière dessus.</string>
    <string name="advice35_1">\"Pour de bons gains, vous avez besoin de bonnes connaissances.\"</string>
    <string name="advice_35_2">Essayez d\'apprendre constamment, de lire, d\'élargir vos horizons. Les imbéciles n\'ont de la chance qu\'au casino, et c\'est rare.</string>
    <string name="advice_36_1">La richesse n\'est pas combien vous avez dépensé dans un casino, un restaurant, un complexe ou un magasin.</string>
    <string name="advice36_2">\" La richesse est quelque chose que vous avez mis de côté et économisé.\"</string>
    <string name="advice37_1">Une fois, il n\'a de chance que pour les imbéciles. Intelligent a toujours de la chance.</string>
    <string name="advice38_1">Vous n\'êtes pas responsable de tous les événements</string>
    <string name="advice38_2">Mais vous êtes toujours responsable de Votre interprétation des événements et de votre réaction à eux.</string>
    <string name="advice39_1">\"S\'asseoir et attendre un miracle est aussi stupide qu\'un athlète assis à la maison devant la télévision,\"</string>
    <string name="advice39_2">regarder les jeux olympiques et espérer obtenir une médaille d\'or sur eux.</string>
    <string name="advice40_1">L\'argent a toujours exactement la valeur que nous leur accordons.</string>
    <string name="advice41_1">L\'argent seul ne rend personne heureux ou malheureux. Ils ne sont ni bons ni mauvais.</string>
    <string name="advice_41_2">Une personne heureuse avec de l\'argent deviendra encore plus heureuse. Un pessimiste qui fait tout le problème, avec de l\'argent, aura encore plus de problèmes. L\'argent révèle le caractère du propriétaire. Ils sont comme une loupe.</string>
    <string name="advice42_1">\"Personne ne devient riche simplement parce qu\'il gagne beaucoup.\"</string>
    <string name="advice42_2">Vous n\'êtes riche que lorsque vous pouvez vivre avec des intérêts sur Votre capital sans avoir à travailler: l\'argent travaille pour vous.</string>
    <string name="advice43_1">Position de principe: ne prenez jamais les conseils d\'une personne qui n\'est pas ce que vous deviendriez volontiers.</string>
    <string name="advice44_1">Vivre sans responsabilité, c\'est se dégrader en un état de victime impuissante.</string>
    <string name="advice44_2">\" Cela signifie vivre selon les règles que d\'autres ont écrites pour vous.\"</string>
    <string name="advice45_1">La plupart des gens surestiment ce qu\'ils peuvent faire en un an et sous-estiment ce qu\'ils peuvent faire en dix ans.</string>
    <string name="advice46_1">\"Nous voyons des roses, mais nous ne remarquons pas les épines. Nous voyons le succès, mais pas la préparation pour cela.\"</string>
    <string name="advice46_2">Et nous ne voyons pas les échecs des autres. Nous serons étonnés d\'apprendre comment les «chanceux»préparent soigneusement leur chance.</string>
    <string name="advice47_1">Il y a une différence fondamentale entre le jeu que vous menez pour ne pas perdre et celui que vous voulez gagner.</string>
    <string name="advice48_1">Vous n\'êtes pas payé autant que vous le valez? Pas si vous travaillez pour cet argent –</string>
    <string name="advice48_2">\" vous en valez tellement. Si quelque chose ne convient pas – changez votre travail, votre style de vie, changez-vous.\"</string>
    <string name="notification_for_habit">Notification pour les habitudes</string>
    <string name="you_can_set_notification">Vous pouvez définir le bon moment pour vous</string>
    <string name="amount">Montant:</string>
    <string name="description">Description:</string>
    <string name="enter_name">Entrez le nom</string>
    <string name="description_about_app">Description de l\'application</string>
    <string name="blue">Bleu</string>
    <string name="red">Rouge</string>
    <string name="orange">Orange</string>
    <string name="yellow">Jaune</string>
    <string name="black">Noire</string>
    <string name="green">Vert</string>
    <string name="white">Blanc</string>
    <string name="remind">Rappeler</string>
    <string name="fill_field">Remplissez le champ</string>
    <string name="new_idea">Une nouvelle idée</string>
    <string name="new_category">Nouvelle catégorie</string>
    <string name="category_name">Nom de la catégorie</string>
    <string name="new_habit">Une nouvelle habitude</string>
    <string name="what_done_yesterday">Qu\'est-ce qui a été accompli hier?</string>
    <string name="what_plan_today">Qu\'est-ce qui est prévu pour aujourd\'hui ?</string>
    <string name="problems">Problèmes ou bloqueurs</string>
    <string name="important_info">Informations importantes</string>
    <string name="next">Plus loin</string>
    <string name="pink">Rose</string>
    <string name="violet">Violet</string>
    <string name="monday">Lundi</string>
    <string name="tuesday">Mardi</string>
    <string name="wednesday">Environnement</string>
    <string name="thursday">Jeudi</string>
    <string name="friday">Vendredi</string>
    <string name="saturday">C\'est samedi</string>
    <string name="sunday">Dimanche</string>
    <string name="timetable">Horaire</string>
    <string name="stand_up">Standap</string>
    <string name="focus">Foyer</string>
    <string name="expensive">Dépense</string>
    <string name="history">Histoire</string>
    <string name="choose_action">Sélectionnez une action</string>
    <string name="ofCourse">Bien sûr</string>
    <string name="enter_password">Entrez le mot de passe</string>
    <string name="wrong_password">Mot de passe incorrect</string>
    <string name="block">Verrouiller</string>
    <string name="set_password">Définir un mot de passe</string>
    <string name="in_case_lost_password">En cas de perte du mot de passe</string>
    <string name="forgot_password">Забыл пароль</string>
    <string name="not_correct">Incorrect</string>
    <string name="changePassword">Changer le mot de passe</string>
    <string name="unblock">Déverrouiller</string>
    <string name="heavenly">Céleste</string>
    <string name="bilberry">De myrtille</string>
    <string name="wake_up_morning">Se lever à 6 heures du matin</string>
    <string name="read_by_minutes">Lire 15 minutes</string>
    <string name="health">Santé</string>
    <string name="targets">Objectif</string>
    <string name="download_app">Télécharger l\'application Planner+</string>
    <string name="look_how_it_work">Voir comment cela fonctionne</string>
    <string name="for_next_lesson">Pour la leçon suivante</string>
    <string name="implement_new_fun">Mise en œuvre de la nouvelle fonctionnalité</string>
    <string name="new_process">Nouveau processus</string>
    <string name="set_amount_day">Spécifiez le nombre de jours</string>
    <string name="add_some_event">Entrez un événement spécifique</string>
    <string name="icon">Icône</string>
    <string name="minutes_amount">Nombre de minutes</string>
    <string name="enter_secret_word">Entrez le mot secret</string>
    <string name="set_notification_on">"Avis réglé sur "</string>
    <string name="create">Créer</string>
    <string name="add_pattern">Ajouter un modèle</string>
    <string name="name">Nom</string>
    <string name="categories">Catégories</string>
    <string name="begins">Ça commence</string>
    <string name="ends">Se terminer</string>
    <string name="to_the_schedule">Dans le calendrier</string>
    <string name="woke_up">Se réveiller</string>
    <string name="went_to_sleep">Il est allé dormir</string>
    <string name="sleep_recording">Enregistrement сна</string>
    <string name="dream">Sommeil</string>
    <string name="no_records">Aucun enregistrement</string>
    <string name="transport">Transport</string>
    <string name="products">Produits</string>
    <string name="flight_over_city">Voler au-dessus de votre ville</string>
    <string name="my_dream_in_dream">J\'ai fait un rêve dans un rêve qui était un rêve</string>
    <string name="congratulation">Félicitant!</string>
    <string name="level">\"Niveau \"</string>
    <string name="you_are_hello">Bienvenue</string>
    <string name="tool">Outil</string>
    <string name="got_you_aim">Atteindre vos objectifs</string>
    <string name="what_can_i_do">Que sais-je faire ?</string>
    <string name="create_notes">Créer des notes</string>
    <string name="follow_finance">Suivre les Finances</string>
    <string name="keep_focus">Garder le Focus</string>
    <string name="keep_schedule">Maintenir l\'horaire</string>
    <string name="create_standup">Créer un stand up</string>
    <string name="also">Et aussi</string>
    <string name="to_create_event">Créer des événements</string>
    <string name="fix_idea">Fixer des idées</string>
    <string name="lets_start">Nous allons commencer !</string>
    <string name="click_by_screen">Cliquez sur l\'écran</string>
    <string name="before_start">\""Avant de commencer, nous vous suggérons de vous familiariser avec l'application\"</string>
    <string name="two_tools">Deux outils de navigation sont disponibles ici</string>
    <string name="bottom_and_side">Inférieur et latéral</string>
    <string name="side_open_by_click">Côté ouvre en cliquant sur le Burger qui est situé dans le coin supérieur gauche</string>
    <string name="after_instruction">Après avoir accédé à chacune des fenêtres, patientez pour lancer le briefing</string>
    <string name="go">C\'est parti !</string>
    <string name="you_calendar">\"Votre calendrier\"</string>
    <string name="show_day">Affiche les jours mis à jour pour les 3 mois suivants</string>
    <string name="set_event_new_task">En appuyant sur la date, vous pouvez définir un événement ou une nouvelle tâche à un jour spécifique de la semaine</string>
    <string name="next_you_cards">Ensuite vont vos cartes</string>
    <string name="here_show">Tous vos flashcards avec les fenêtres Habitudes,Catégories,Événements sont affichés ici</string>
    <string name="click_cards_ha_ca">En cliquant sur les cartes des habitudes ou des Catégories, vous pouvez faire une certaine action</string>
    <string name="show_profile">En ouvrant la barre latérale, vous pouvez voir votre profil</string>
    <string name="avater_name">Avatar, le nom et le niveau actuel, pour définir l\'avatar et le nom cliquez sur eux</string>
    <string name="lvlup_some_action">Le niveau augmente pour certaines actions telles que l\'exécution des habitudes,des tâches, etc.</string>
    <string name="inside_cards_record">\"Cartes à l\'intérieur de laquelle vous pouvez enregistrer des notes ou des tâches\"</string>
    <string name="hold_card">\"Pincez la carte de la liste pour déclencher une fenêtre d\'action\"</string>
    <string name="insert_button">\"Bouton ajouter\"</string>
    <string name="create_new_category_click">En cliquant sur ce bouton, vous pouvez créer une nouvelle carte en spécifiant le nom de la catégorie et l\'icône</string>
    <string name="under_everyday">\" Sous chaque jour se cache une liste que vous pouvez remplir\"</string>
    <string name="cause_see">Pour voir ce qui est prévu pour un jour ou un autre, cliquez dessus</string>
    <string name="hold_task_action">\""Vous pouvez définir une tâche planifiée dans la liste pour afficher une fenêtre d'action\"</string>
    <string name="click_here_button">En cliquant sur ce bouton, vous pouvez créer des cas pour un jour spécifique de la semaine</string>
    <string name="planning_events">Votre liste d\'événements planifiés</string>
    <string name="set_remind_by_wish">\" En option, vous pouvez définir un rappel\"</string>
    <string name="create_ev_date">En cliquant sur ce bouton, vous pouvez créer des événements à une date spécifique</string>
    <string name="list_habit">Votre liste d\'habitudes que vous voulez vous inculquer</string>
    <string name="in_left_day">La gauche indique combien de jours vous avez déjà fixé l\'habitude</string>
    <string name="in_right_hold">\"À droite, combien de jours faut-il tenir\"</string>
    <string name="click_by_habit">\""En cliquant sur la carte, vous pouvez marquer l'exécution de l'habitude pour la journée en cours et en appuyant sur la carte, vous pouvez appeler la fenêtre d'action\"</string>
    <string name="create_new_habit">\" En cliquant sur ce bouton, vous pouvez créer une nouvelle habitude\"</string>
    <string name="list_process">Votre liste de processus sur lesquels vous avez besoin de concentration</string>
    <string name="theroy_thousand_hour">\" Cette fenêtre est basée sur les théories de 10 000 heures\"</string>
    <string name="profession_thousand_hour">\" Dans lequel il est dit de devenir un professionnel dans un certain domaine, vous devez passer sur son étude d\'environ 10 mille heures\"</string>
    <string name="work_stopwatch_timer">En cliquant sur ce bouton, vous pouvez créer un nouveau processus, travailler avec une minuterie ou avec un chronomètre</string>
    <string name="list_standup">\" Votre liste de stand-up\"</string>
    <string name="team_work">Cette fenêtre est basée sur le système de travail en équipe</string>
    <string name="plan_and_problem_share">\" Où les membres de l\'équipe créent un rapport de travail quotidien et partagent leurs plans et leurs préoccupations\"</string>
    <string name="good_system">C\'est un très bon système pour rester en forme</string>
    <string name="good_friend_standup">\" Vous pouvez demander à un bon ami de suivre la composition des standaps\"</string>
    <string name="share_fun_send">\" Et il y a juste une fonction pour partager afin que vous puissiez l\'envoyer\"</string>
    <string name="create_new_standup">\" En cliquant sur ce bouton, vous pouvez créer un nouveau stand\"</string>
    <string name="list_dream">Votre liste où vos dossiers liés au sommeil sont collectés</string>
    <string name="up_slept_hour">\" Le haut indique combien d\'heures vous avez dormi pour le jour spécifié\"</string>
    <string name="next_time_date">Plus loin de combien à combien et date</string>
    <string name="course_record_dream">\"En cliquant sur la carte, vous pouvez voir ce qui a été rêvé ce jour-là, bien sûr, si vous l\'avez enregistré\"</string>
    <string name="create_new_record">En cliquant sur ce bouton, vous pouvez créer une nouvelle entrée</string>
    <string name="folow_finance_window">\" Une fenêtre pour suivre vos Finances\"</string>
    <string name="new_appear_open">\" En haut de la carte avec des conseils liés aux Finances, un nouveau apparaît chaque fois que vous ouvrez cette fenêtre\"</string>
    <string name="main_fun_in_ex">\""Les fonctions principales sont effectuées par les boutons de Revenu et de Débit\"</string>
    <string name="template_work">\"Il y a aussi une liste des dépenses de modèle en cliquant sur un élément que vous pouvez travailler avec elle\"</string>
    <string name="history_button_ex_te">\"Et bien sûr, le bouton de l\'histoire où tout est pris en compte en plus des coûts standard\"</string>
</resources>