<resources>
    <string name="app_name">Planner</string>
    <string name="events">Падзея</string>
    <string name="tasks">Задачы</string>
    <string name="ideas">Ідэя</string>
    <string name="january">Студзень</string>
    <string name="february">Люты</string>
    <string name="march">Сакавік</string>
    <string name="april">Красавік</string>
    <string name="may">Май</string>
    <string name="june">Чэрвень</string>
    <string name="july">Ліпень</string>
    <string name="august">Жнівень</string>
    <string name="september">Верасень</string>
    <string name="october">Кастрычнік</string>
    <string name="november">Лістапад</string>
    <string name="december">Снежань</string>
    <string name="are_you_sure">Вы ўпэўненыя ?</string>
    <string name="no">Не</string>
    <string name="yes">Так</string>
    <string name="record_idea">Увядзіце сутнасць ідэі</string>
    <string name="record_description">Увядзіце апісанне</string>
    <string name="settings">Наладжваньне</string>
    <string name="change_theme">Змяніць тэму</string>
    <string name="begin_time">Пачатак часу</string>
    <string name="end_time">Канец часу</string>
    <string name="delete">Выдалены</string>
    <string name="empty">Пуста</string>
    <string name="stopwatch">Секундамер</string>
    <string name="image">Карцінка</string>
    <string name="timer">Таймер</string>
    <string name="what_are_doing">Што вы будзеце рабіць?</string>
    <string name="apply">Прыняць</string>
    <string name="time">Час</string>
    <string name="toStart">Пачаць</string>
    <string name="complete">Завяршыць</string>
    <string name="choose_language">Абярыце Мову…</string>
    <string name="change_language">Змяніць мову</string>
    <string name="task">Изменить язык</string>
    <string name="ready">Гатовыя ?</string>
    <string name="plan_own_day">Расплануе свой дзень</string>
    <string name="to_delete">Выдаліць</string>
    <string name="share">Падзяліцца</string>
    <string name="add_title">Увядзіце тэкст</string>
    <string name="choose_image">Выберыце карцінку:</string>
    <string name="cancel">Адмена</string>
    <string name="what_to_do">Што б вы хацелі зрабіць?</string>
    <string name="help_idea_add">Для дадання новай ідэі націсніце на + </string>
    <string name="help_calendar_add">Для дадання новага падзеі націсніце на +</string>
    <string name="changing_theme">Змена тэмы</string>
    <string name="new_aim">Пара ставіць новыя мэты!</string>
    <string name="achievement_app">Дасягненьне</string>
    <string name="write_reviews">Напісаць водгук</string>
    <string name="review_on_app">Водгук на дадатак Planner</string>
    <string name="done">Гатовы</string>
    <string name="read">Чытаць</string>
    <string name="date">Дата</string>
    <string name="you_name">Ваша імя</string>
    <string name="rate_app">Паставіць ацэнку</string>
    <string name="not_enough_balanсe">Недастаткова сродкаў на балансе !</string>
    <string name="attention_alert">Увага!</string>
    <string name="advice1_1"> \"Ставіцеся да грошай з павагай\"</string>
    <string name="advice1_2">Вашы грошы гэта ваша "закансерваваны" час і энергія, якія вы патрацілі, каб іх зарабіць.</string>
    <string name="advice2">Завядзіце сабе звычку весці ўлік даходаў і расходаў у электронным альбо пісьмовым выглядзе.</string>
    <string name="advice3_1">Пазбаўцеся ад крэдытных карт, спажывецкіх крэдытаў і іншых даўгоў.</string>
    <string name="advice3_2"> Даўгі ціснуць псіхалагічна, уганяюць людзей у стрэс і прымушаюць турбавацца аб заўтрашнім дні. У выніку, за карыстанне чужымі грашыма вы заплаціце не толькі сваімі грашыма, але і сваім здароўем і сваёй энергіяй.</string>
    <string name="advice4_1">Жывіце па сродках.</string>
    <string name="advice4_2"> Калі вы парушаеце гэтае правіла, вы губляеце гармонію ва ўласнай жыцця. Вы марнуеце грошы, якіх не зарабілі, фактычна, карыстаючыся тым, што вам не належыць, вы можаце пазбавіцца гэтага ў любы момант! Усвядомце розніцу паміж сваімі патрэбамі-тым, што вам сапраўды трэба, і сваімі жаданнямі-тым, што "нядрэнна было б мець". Расстаўце прыярытэты так, каб спачатку зачыняць усе патрэбы, а тое што застаецца пускаць на хотелки і забавы.</string>
    <string name="advice5_1">Адмоўцеся ад імпульсіўных пакупак і неабавязковых марнаванняў.</string>
    <string name="advice5_2"> Складайце спіс пакупак перад паходам у краму і прытрымвайцеся яго.</string>
    <string name="advice6_1">Працуйце над павышэннем сваіх даходаў.</string>
    <string name="advice6_2"> Даведайцеся, за што канкрэтна вам плацяць грошы, і развівайцеся ў гэтай галіне. Набыццё больш глыбокіх ведаў у вузкай нішы, пашырэнне сферы вашых кампетэнцый і адказнасці, павышэнне якасці выкананай працы, а таксама больш хуткае выкананне працы, могуць стаць ключом да павышэння вашых даходаў.</string>
    <string name="advice7_2"> Павелічэнне даходу-гэта вынік працяглай і рэгулярнай працы, таму назапасьцеся цярпеннем і пачынайце рухацца да мэты невялікімі крокамі.</string>
    <string name="advice7_1">Не чакайце хуткіх вынікаў.</string>
    <string name="advice8_1">Стварайце і набывайце дадатковыя крыніцы даходу.</string>
    <string name="advice8_2"> Сакрэт фінансавай стабільнасці многіх паспяховых людзей заключаецца ў множных крыніцах даходу.</string>
    <string name="advice9">Беражыце грошы-не марнуйце іх на азартныя гульні, фінансавыя піраміды, сумнеўныя прадпрыемствы і здзелкі.</string>
    <string name="advice10_1">Не давайце грошы ў доўг</string>
    <string name="advice10_2"> Вялікія рызыкі і з людзьмі адносіны сапсаваць і грошы страціць. Пакіньце банкам іх працу</string>
    <string name="advice11_1">Не раскідвацца нават невялікімі грашыма.</string>
    <string name="advice11_2"> Капейка беражэ не толькі рубель, але і даляр, і еўра!</string>
    <string name="advice12_1">Адмоўцеся ад шкодных фінансавых звычак,</string>
    <string name="advice12_2"> Рэгулярна выцягваюць ў вас грошы з кашалька, але не прыносяць ўжо мінуўшчыны задавальнення. Мы трацім грошы, каб атрымаць нейкія эмоцыі. Пры аднолькавай цане розныя рэчы могуць прыносіць розная колькасць эмоцый. Напрыклад, кава ў кафэ за 200 рублёў, які вы прывыклі выпіваць пасля абеду, ужо не выклікае захаплення і задавальнення, але ўсё яшчэ абыходзіцца вашаму бюджэце ў 1000 рублёў у тыдзень. За тую ж тысячу вы маглі б атрымаць значна больш эмоцый, схадзіўшы на масаж або ў кіно.</string>
    <string name="advice13_1">Не саромейцеся спытаць аб зніжцы і скарыстацца адмысловымі прапановамі.</string>
    <string name="advice13_2"> Прадаўцу напэўна будзе больш выгадна прапанаваць вам зніжку і прадаць тавар, чым адмовіць у зніжцы і не прадаць нічога.</string>
    <string name="advice14_1">Вывучайце літаратуру па фінансавай пісьменнасці.</string>
    <string name="advice14_2">\" Ваша дабрабыт напрамую залежыць ад узроўню вашай фінансавай пісьменнасці!\"</string>
    <string name="advice15">Завядзіце сабе асабісты фінансавы план і вынікайце яму.</string>
    <string name="advice16_1">Спачатку плаціце сабе-позна спрабаваць адкладаць грошы пасля таго, як вы іх ужо выдаткавалі.</string>
    <string name="advice16_2">\" Адкладаць частку грошай на дасягненне сваіх фінансавых мэтаў трэба адразу ж, як толькі вы іх атрымалі.\"</string>
    <string name="advice17_1">Інвеставанне прасцей, і даступней чым вы думаеце.</string>
    <string name="advice17_2">\" Да таго ж некаторыя фінансавыя інструменты дазваляюць шмат у чым аўтаматызаваць гэты працэс. Галоўнае зразумець, ці настолькі гэта важна для вас, што вы гатовыя пачаць дзейнічаць?\"</string>
    <string name="advice18_1">Купляйце неабходныя якасныя рэчы.</string>
    <string name="advice18_2">\" Якасныя прадукты, як правіла каштуюць даражэй, затое ў выкарыстанні абыходзіцца танней.\"</string>
    <string name="advice19_1">Сачыце за тым, каб вашы даходы заўсёды раслі хутчэй вашых выдаткаў.</string>
    <string name="advice19_2">\" Пры гэтым вашы даходы заўсёды павінны быць больш вашых выдаткаў. Гэта адзін з асноўных прынцыпаў фінансавага дабрабыту.\"</string>
    <string name="advice20_1">Заўсёды лічыце грошы, нават калі яны маленькія.</string>
    <string name="advice20_2">\" Невялікія штодзённыя марнаванні могуць складвацца ў велізарныя сумы за гады і ў яшчэ большыя за дзесяцігоддзі. Кожны раз, калі вы кажаце сабе нешта накшталт "1000 рублёў не грошы, не шкада і страціць", вы адбіраеце ў сябе самога ў будучыні дзясяткі і сотні тысяч, у якія б ператварылася гэтая тысяча, калі б вы яе пісьменна інвеставалі.\"</string>
    <string name="advice21_1">Параўнайце кошты ў розных месцах перад тым як нешта купіць.</string>
    <string name="advice21_2">\" Лепш за ўсё вымяраць цану ў гадзінах вашай жыцця-колькі часу вам прыйдзецца працаваць, каб набраць патрэбную суму на гэтую куплю. Так вам будзе прасцей параўноўваць цану тавару, якую вы плаціце з яго каштоўнасцю для вас. Ці гатовыя вы аддаць гадзіну жыцця за кубак кавы? А месяц жыцця за новы тэлефон?\"</string>
    <string name="advice22">\"Не зайздросціце іншым людзям, а вучыцеся ў іх таму, у чым яны разбіраюцца лепш за вас.\"</string>
    <string name="advice23">Усвядомце, што ваша фінансавае дабрабыт цалкам і цалкам залежыць ад вас і вашых дзеянняў.</string>
    <string name="advice24_1">Сядзьце на "грашовую дыету" прама зараз!</string>
    <string name="advice24_2">\" Зменіце свой лад жыцця прама цяпер, не адкладаючы. Гэта дазволіць вам зэканоміць на працягу года тысячы даляраў.\"</string>
    <string name="costs">Выдатак</string>
    <string name="income">Даход</string>
    <string name="balance">Баланс</string>
    <string name="enter_amount">Калі ласка, увядзіце суму</string>
    <string name="habit">Звычка</string>
    <string name="your_habit_is_done">Сёння вы ўжо адзначылі выкананне гэтай задачы</string>
    <string name="you_is_done_habit_today">Вы сапраўды сёння выканалі заданне?</string>
    <string name="edit">Рэдагаваць</string>
    <string name="helper_finance_dialog" >
        Баланс.\n
Тут вы можаце ўбачыць ваш бягучы баланс.
Ваш баланс павялічваецца пры даданні даходу.
Памяншаецца пры даданні расходу або частых марнаванняў.\n
        \nСбережения.\n
Тут вы можаце запісаць ваша бягучы стан
зберажэнні націснуўшы на кнопку плюс.  (Таксама) вы не
можаце расходаваць з бягучага зберажэнні . Пры абавязкам
кліку на кнопку можаце выдаліць усю суму зберажэнні.\n
\nДаход.\n
Націскаючы на кнопку плюс вы можаце дадаваць ваш даход .
Пры кожным даданні даходу павялічваецца ваш баланс.\n
\nВыдатак.\n
Націскаючы на кнопку мінус вы можаце дадаваць
вашы выдаткі. Вам трэба ўвесці суму і апісанне
расходу (пажадана). Для вашага зручнасці мы стварылі
раздзел: Гісторыя выдаткаў, зверху ў раздзеле " выдаткі"
вы можаце прасачыць за сваімі выдаткамі.\n
\nЧастыя марнаванні.\n
Націскаючы на кнопку плюс вы можаце дадаваць свае
частыя марнаванні (Элемент). Гэта карысна для таго, каб
вы змаглі прасачыць на што часта марнуеце грошы.
Націскаючы на Элемент вы можаце дадаць выдаткаваную суму
і ўбачыць агульную суму выдаткаваных грошай. Таксама,
свайпая направа, вы можаце выдаліць Элемент са спісу частых марнаванняў.
   </string>
    <string name="main">Галоўнае</string>
    <string name="finance">Фінансы</string>
    <string name="you_forgot_habbit">Вы не забыліся пра звычку</string>
    <string name="you_can_edit_profile">Вы можаце рэдагаваць свой профіль</string>
    <string name="advice25_1">Поспех пры бліжэйшым разглядзе аказваецца ўсяго толькі вынікам вялікай працы і дбайнай падрыхтоўкі.</string>
    <string name="advice26_1">Калі вы вырашылі нешта зрабіць, але не пачалі гэта рабіць на працягу 72 гадзін-у 85% выпадкаў Вы не зробіце гэта ніколі.</string>
    <string name="advice27_1">\"Той, хто робіць, чакае поспеху. Той «хто "спрабуе", чакае, што яму нешта перашкодзіць.\"</string>
    <string name="advice27_2">Палавіннае высілак дае не палову выніку, а нулявы вынік.</string>
    <string name="advice28_1">Хто ўвесь дзень працуе - таму некалі зарабляць грошы.</string>
    <string name="advice29_1">Самы вялікі талент заключаецца ў тым, каб умець знаходзіць матывацыю для ўласных дзеянняў.</string>
    <string name="advice30_1">Фінансавы дабрабыт немагчыма без фінансавых абмежаванняў і планавання сваіх марнаванняў. Фінансавая свабода ідзе праз фінансавыя абмежаванні.</string>
    <string name="advice_31_1">Лепш дрэнна пачынаць, чым добра бяздзейнічаць.</string>
    <string name="advice32_1">Думайце пра сваё здароўе. Поспех немагчымы без добрага здароўя.</string>
    <string name="advice_32_2">\" Багацце без здароўя не прынясе радасць.\"</string>
    <string name="advice_33_1">Лепш ісці да мэты з хуткасцю чарапахі, чым з хуткасцю святла прыдумляць апраўдання, чаму ты стаіш на месцы.</string>
    <string name="advice_34_1">Вазьміце сваё любімае хобі і пабудуйце на ім кар\'еру.</string>
    <string name="advice35_1">\"Для добрых заробкаў патрэбныя добрыя веды.\"</string>
    <string name="advice_35_2">Старайцеся пастаянна вучыцца, чытаць, пашыраць кругагляд. Дурням шанцуе толькі ў казіно, і тое рэдка.</string>
    <string name="advice_36_1">Багацце – гэта не колькі Вы выдаткавалі ў казіно, рэстаране, на курорце ці ў краме.</string>
    <string name="advice36_2">\" Багацце-гэта тое, што вы адклалі і збераглі.\"</string>
    <string name="advice37_1">Адзін раз шанцуе толькі дурням. Разумным заўсёды шанцуе.</string>
    <string name="advice38_1">Вы адказныя за ўсе падзеі не</string>
    <string name="advice38_2">Але вы заўсёды адказваеце за вашу інтэрпрэтацыю падзей і за Вашу рэакцыю на іх.</string>
    <string name="advice39_1">\"Сядзець і чакаць цуду гэтак жа па-дурному, як спартсмену сядзець дома перад тэлевізарам,\"</string>
    <string name="advice39_2">глядзець Алімпійскія Гульні і спадзявацца атрымаць на іх залаты медаль.</string>
    <string name="advice40_1">Грошы заўсёды маюць менавіта тое значэнне, якое мы ім надаём.</string>
    <string name="advice41_1">Грошы самі па сабе нікога не робяць шчаслівым або няшчасным. Яны не добрыя і не дрэнныя.</string>
    <string name="advice_41_2">Шчаслівы чалавек з грашыма стане яшчэ больш шчаслівым. Песіміст, які з усяго робіць праблему, з грашыма атрымае яшчэ больш праблем. Грошы выяўляюць характар ўладальніка. Яны як павелічальнае шкло.</string>
    <string name="advice42_1">\"Ніхто не становіцца багатым толькі ў сілу таго, што шмат зарабляе.\"</string>
    <string name="advice42_2">Вы багатыя толькі тады, калі можаце жыць на працэнты ад вашага капіталу без неабходнасці працаваць: грошы працуюць на Вас.</string>
    <string name="advice43_1">Прынцыповае становішча: ніколі не прымайце савет чалавека, які не з\'яўляецца тым, кім вы ахвотна б сталі.</string>
    <string name="advice44_1">Жыць без адказнасці-значыць дэградаваць да стану нямоглай ахвяры.</string>
    <string name="advice44_2">\" Гэта значыць жыць па правілах, якія напісалі для Вас іншыя.\"</string>
    <string name="advice45_1">Большасць людзей пераацэньваюць тое, што могуць зрабіць за год, і недаацэньваюць тое, што могуць зрабіць за дзесяць гадоў.</string>
    <string name="advice46_1">\"Мы бачым ружы, але не заўважаем шыпоў. Мы бачым поспех, але не падрыхтоўку да яго.\"</string>
    <string name="advice46_2">І мы не бачым чужых няўдач. Мы будзем здзіўлены, даведаўшыся, як старанна рыхтуюць свой поспех "шчасліўчыкі".</string>
    <string name="advice47_1">Існуе прынцыповае адрозненне паміж гульнёй, якую вы вядзеце, каб не прайграць, і той, у якой вы хочаце выйграць.</string>
    <string name="advice48_1">Вам не плацяць столькі, колькі вы стаіце? Не, калі вы працуеце за гэтыя грошы –</string>
    <string name="advice48_2">\" значыць, столькі вы стаіце. Калі нешта не задавальняе-мяняйце працу, лад жыцця, мяняйце сябе.\"</string>
    <string name="notification_for_habit">Апавяшчэнне для звычак</string>
    <string name="you_can_set_notification">Вы можаце ўсталяваць на патрэбнае для вас час</string>
    <string name="amount">Сума:</string>
    <string name="description">Апісанне:</string>
    <string name="enter_name">Увядзіце назву</string>
    <string name="description_about_app">Апісанне прыкладання</string>
    <string name="blue">Сіні</string>
    <string name="red">Чырвоны</string>
    <string name="orange">Аранжавы</string>
    <string name="yellow">Жоўты</string>
    <string name="black">Чорны</string>
    <string name="green">Зялёны</string>
    <string name="white">Белы</string>
    <string name="remind">Нагадаць</string>
    <string name="fill_field">Запоўніце поле</string>
    <string name="new_idea">Новая ідэя</string>
    <string name="new_category">Новая катэгорыя</string>
    <string name="category_name">Назва катэгорыі</string>
    <string name="new_habit">Новая звычка</string>
    <string name="what_done_yesterday">Што было выкананаза ўчорашні дзень?</string>
    <string name="what_plan_today">Што запланавана на сёння ?</string>
    <string name="problems">Праблемы або блакатары</string>
    <string name="important_info">Важная інфармацыя</string>
    <string name="next">Далей</string>
    <string name="pink">Ружовы</string>
    <string name="violet">Фіялетавы</string>
    <string name="monday">Панядзелак</string>
    <string name="tuesday">Аўторак</string>
    <string name="wednesday">Асяроддзе</string>
    <string name="thursday">Чацвер</string>
    <string name="friday">Пятніца</string>
    <string name="saturday">Субота</string>
    <string name="sunday">Нядзеля</string>
    <string name="timetable">Расклад</string>
    <string name="stand_up">Стэндап</string>
    <string name="focus">Фокус</string>
    <string name="expensive">Выдатак</string>
    <string name="history">Гісторыя</string>
    <string name="choose_action">Выберыце дзеянне</string>
    <string name="ofCourse">Безумоўна</string>
    <string name="enter_password">Увядзіце пароль</string>
    <string name="wrong_password">Ня верны пароль</string>
    <string name="block">Заблакаваць</string>
    <string name="set_password">Задайце пароль</string>
    <string name="in_case_lost_password">На выпадак страты пароля</string>
    <string name="forgot_password">Забыў пароль</string>
    <string name="not_correct">Не дакладна</string>
    <string name="changePassword">Змяніць пароль</string>
    <string name="unblock">Разблакіраваць</string>
    <string name="heavenly">Нябесны</string>
    <string name="bilberry">Чарнічны</string>
    <string name="wake_up_morning">Ўставаць у 6 раніцы</string>
    <string name="read_by_minutes">Чытаць па 15 хвілін</string>
    <string name="health">Здароўе</string>
    <string name="targets">Мэты</string>
    <string name="download_app">Спампаваць прыкладанне Planner+</string>
    <string name="look_how_it_work">Паглядзець як ён працуе</string>
    <string name="for_next_lesson">Для наступнага ўрока</string>
    <string name="implement_new_fun">Рэалізацыі новай фунцкии</string>
    <string name="new_process">Новы працэс</string>
    <string name="set_amount_day">Пакажыце колькасць дзён</string>
    <string name="add_some_event">Увядзіце пэўны падзея</string>
    <string name="icon">Абразок</string>
    <string name="minutes_amount">Колькасць хвілін</string>
    <string name="enter_secret_word">Увядзіце сакрэтнае слова</string>
    <string name="set_notification_on">Устаноўлена апавяшчэнне на</string>
    <string name="create">Стварыць</string>
    <string name="add_pattern">Дадаць шаблон</string>
    <string name="name">Імя</string>
    <string name="categories">Катэгорыя</string>
    <string name="begins">Пачынацца</string>
    <string name="ends">Сканчацца</string>
    <string name="to_the_schedule">У расклад</string>
    <string name="woke_up">Прачнуцца</string>
    <string name="went_to_sleep">Лёг спаць</string>
    <string name="sleep_recording">Запіс сну</string>
    <string name="dream">Сон</string>
    <string name="no_records">Няма запісаў</string>
    <string name="transport">Транспарт</string>
    <string name="products">Прадукты</string>
    <string name="flight_over_city">Палёт над сваім горадам</string>
    <string name="my_dream_in_dream">Мне сніўся сон у сне які быў сном</string>
    <string name="congratulation">Віншуем!</string>
    <string name="level">Узровень </string>
    <string name="you_are_hello">Вас вітае</string>
    <string name="tool">Інструмент</string>
    <string name="got_you_aim">Дасягнення вашых мэтаў</string>
    <string name="what_can_i_do">Што я ўмею рабіць ?</string>
    <string name="create_notes">Ствараць нататкі</string>
    <string name="follow_finance">Сачыць за фінансамі</string>
    <string name="keep_focus">Трымаць фокус</string>
    <string name="keep_schedule">Весці расклад</string>
    <string name="create_standup">Создавать стэндап</string>
    <string name="also">А таксама</string>
    <string name="to_create_event">Ствараць падзеі</string>
    <string name="fix_idea">Фіксаваць ідэі</string>
    <string name="lets_start">Давайце пачынаць !</string>
    <string name="click_by_screen">Клікніце па экране</string>
    <string name="before_start">Перад пачаткам прапануем пазнаёміцца з дадаткам</string>
    <string name="two_tools">Тут маюцца два інструмента навігацыі</string>
    <string name="bottom_and_side">Ніжняя і бакавыя</string>
    <string name="side_open_by_click">Бакавая адкрываецца па націску на бургер якая знаходзіцца ў верхнім левым куце</string>
    <string name="after_instruction">Пасля пераходу на кожнае з вокнаў пачакайце запуск інструктажу</string>
    <string name="go">Паехалі !</string>
    <string name="you_calendar">Ваш каляндар</string>
    <string name="show_day">Адлюстроўвае дні з абнаўленнем на наступныя 3 месяцы</string>
    <string name="set_event_new_task">Заціснутай на дату вы можаце ўсталёўваць падзея ці ж новую задачу ў пэўны дзень тыдня</string>
    <string name="next_you_cards">Далей ідуць вашыя карткі</string>
    <string name="here_show">Тут адлюстроўваюцца ўсе вашы карткі з вокнаў звычкі, катэгорыі, падзеі</string>
    <string name="click_cards_ha_ca">Клікнуўшы на карткі звычак або жа катэгорыі вы можаце прарабіць пэўны дзеянне</string>
    <string name="show_profile">Адкрыўшы бакавую панэль вы можаце ўбачыць ваш профіль</string>
    <string name="avater_name">Аватарка, імя і бягучы ўзровень, для таго каб усталяваць аватарку і імя клікніце на іх</string>
    <string name="lvlup_some_action">Узровень павышаецца за пэўныя дзеянні такія выкананне звычак, задач і таму падобных</string>
    <string name="inside_cards_record">Карткі усярэдзіне якіх можна запісваць нататкі або задачы</string>
    <string name="hold_card">Зацісніце на картку з спісу каб выклікаць акно з дзеяннямі</string>
    <string name="insert_button">Кнопка Дадаць</string>
    <string name="create_new_category_click">Націснуўшы на гэтую кнопку вы можаце стварыць новую картку, паказаўшы назву катэгорыі і абразок</string>
    <string name="under_everyday"> Пад кожным днём хаваецца спіс які можна запоўніць</string>
    <string name="cause_see">Каб убачыць што запланавана на той ці іншы дзень клікніце на яго</string>
    <string name="hold_task_action">Можаце задаць на запланаваную задачу з спісу каб выклікаць акно з дзеяннямі</string>
    <string name="click_here_button">Націснуўшы на гэтую кнопку вы можаце стварыць справы на пэўны дзень тыдня</string>
    <string name="planning_events">Ваш спіс запланаваных падзей</string>
    <string name="set_remind_by_wish">Па жаданні вы можаце ўсталяваць напамін</string>
    <string name="create_ev_date">Націснуўшы на гэтую кнопку вы можаце стварыць падзеі на пэўную дату</string>
    <string name="list_habit">Ваш спіс звычак якія вы хочаце да сябе прышчапіць</string>
    <string name="in_left_day">Злева паказана колькі дзён вы ўжо замацоўваеце звычку</string>
    <string name="in_right_hold">Справа колькі дзён трэба трымацца</string>
    <string name="click_by_habit">Клікнуўшы на картку Вы можаце адзначыць выкананне звычкі за бягучы дзень а заціснуўшы на картку Вы можаце выклікаць акно з дзеяннямі</string>
    <string name="create_new_habit"> Націснуўшы на гэтую кнопку вы можаце стварыць новую звычку</string>
    <string name="list_process">Ваш спіс працэсаў на якіх патрабуецца канцэнтрацыя</string>
    <string name="theroy_thousand_hour"> Гэта акно створана на аснове тэорый 10 000 гадзін</string>
    <string name="profession_thousand_hour"> У якім гаворыцца каб стаць прафесіяналам у пэўнай вобласці, трэба выдаткаваць на яе вывучэнне каля 10 тысяч гадзін</string>
    <string name="work_stopwatch_timer">Націснуўшы на гэтую кнопку вы можаце стварыць новы працэс, папрацаваць з таймерам ці ж з секундамерам</string>
    <string name="list_standup"> Ваш спіс стэндапов</string>
    <string name="team_work">Гэта акно створана на аснове сістэмы каманднай працы</string>
    <string name="plan_and_problem_share"> Где участники команды ежедневоно создают отчёт о проделанной работе и деляться со своми планами и проблемами </string>
    <string name="good_system">Гэта вельмі добрая сістэма, каб трымаць сябе ў тонусе</string>
    <string name="good_friend_standup"> Вы можаце папрасіць добрага знаёмага каб ён сачыў за складаннем стэндапов</string>
    <string name="share_fun_send"> І там як раз ёсць функцыя падзяліцца каб вы маглі яго адправіць</string>
    <string name="create_new_standup"> Націснуўшы на гэтую кнопку вы можаце стварыць новы стендап</string>
    <string name="list_dream">Ваш спіс дзе збіраюцца вашыя запісы звязаныя са сном</string>
    <string name="up_slept_hour"> Уверсе паказана колькі гадзін вы праспалі за ўказаны дзень</string>
    <string name="next_time_date">Далей ад якога часу да якога часу і дата</string>
    <string name="course_record_dream">Клікнуўшы на картку Вы можаце паглядзець што снілася ў той дзень, вядома ж калі вы яго запісалі</string>
    <string name="create_new_record">Націснуўшы на гэтую кнопку вы можаце стварыць новую запіс</string>
    <string name="folow_finance_window">\" Акно для сачэння за вашы фінансамі</string>
    <string name="new_appear_open"> Уверсе картка з парадамі звязаныя з фінансамі, новы з\'яўляецца кожны раз калі вы адкрываеце гэта акно</string>
    <string name="main_fun_in_ex">Асноўныя функцыі выконваюць кнопкі даходу і расходу</string>
    <string name="template_work">Таксама ёсць спіс шаблонных выдаткаў па націску на элемент вы можаце працаваць з ім</string>
    <string name="history_button_ex_te">І вядома ж кнопка гісторыі дзе ўлічваецца ўсё акрамя шаблонных выдатка"</string>
    <string name="template_expensive">Шаблонныя выдаткі</string>
    <string name="choose_icon">Выбар абразкі</string>
    <string name="hours"> Гадзіна</string>
    <string name="minut"> Хвіліна</string>
    <string name="rewrite_code">1.Перапісаў і перачытаў код з урока</string>
    <string name="watch_stream">2.Прагледзеў Стрым</string>
    <string name="write_screen_se_q">3.Напісаў вёрстку для Settings і для Quiz</string>
    <string name="create_h_st_dao">4.у HistoryStorage стварыў метады для HistoryDao</string>
    <string name="in_dao_delete">5.у History Dat напісаў метад delete All пад анатацыяй @ Delete</string>
    <string name="reread_code_q">\"1.Перачытаю код QuizApp для большага разумення\"</string>
    <string name="impl_f_fi">2.Перайду да рэалізацыі пунктаў 4 і 5</string>
    <string name="hard_fa_da">Былі складанасці з запаўненнем History фэйкавую дадзенымі</string>
    <string name="im_sh_pr">- Рэалізаваў адлюстраванне прагрэсу</string>
    <string name="im_sh_ca">- Рэалізаваў адлюстраванне катэгорыі</string>
    <string name="im_ba_f_a">- Рэалізаваў адпрацоўку кнопкі back калі першая старонка закрывае Activity</string>
    <string name="im_b_an">- Рэалізаваў адпрацоўку кнопак на адказ</string>
    <string name="one_sec_pag">- Паставіў таймер на onAnswerClick каб пры націску на адказ чакаў 1 секунду перш чым перагарнуць на наступнае пытанне</string>
    <string name="st_sc_qr">\"1.Пачну вёрстку QuizResult\"</string>
    <string name="im_wi_fi">2.Рэалізую функцыі вызначэння наяўнасці Інтэрнэту або WI-FI</string>
    <string name="re_q_l_ans">З мяшаннем пытанняў і укладаннем у ліст answer</string>
    <string name="since">C </string>
    <string name="before"> Да </string>
    <string name="gone_to_dream">Сышло на сон</string>
    <string name="wh_dr_q">Што прыснілася ? ((Не абавязкова)</string>
    <string name="list_ideas"> Ваш спіс ідэй</string>
    <string name="vis_im_idea">Візуальны вобраз добры шлях каб замацаваць якая прыйшла ідэю</string>
    <string name="by_cl_im_sh">Пры кліку на картку малюнак адкрываецца ў поўны памер </string>
    <string name="cl_ca_re_id">Націснуўшы на гэтую кнопку вы можаце запісаць ідэю</string>
    <string name="dream_record">Весці ўлік сну</string>
    <string name="history_empty">Гісторыя пустая</string>
    <string name="new_event">Новая падзея</string>
    <string name="diplom_work">Дыпломная праца</string>
    <string name="phisology">Псіхалогія</string>
</resources>