<resources>
    <string name="app_name">Planner</string>
    <string name="events">Eventi</string>
    <string name="tasks">Compiti</string>
    <string name="ideas">Idee</string>
    <string name="january">Gennaio</string>
    <string name="february">Febbraio</string>
    <string name="march">Marzo</string>
    <string name="april">Aprile</string>
    <string name="may">Maggio</string>
    <string name="june">Giugno</string>
    <string name="july">Luglio</string>
    <string name="august">Agosto</string>
    <string name="september">Settembre</string>
    <string name="october">Ottobre</string>
    <string name="november">Novembre</string>
    <string name="december">Dicembre</string>
    <string name="are_you_sure">Ne e \' sicuro ?</string>
    <string name="no">No</string>
    <string name="yes">Sì</string>
    <string name="record_idea">Inserisci l\'essenza dell\'idea</string>
    <string name="record_description">Immettere una descrizione</string>
    <string name="settings">Regolazioni</string>
    <string name="change_theme">Cambia argomento</string>
    <string name="begin_time">Inizio del tempo</string>
    <string name="end_time">Fine del tempo</string>
    <string name="delete">Rimosso</string>
    <string name="empty">Essere vuoto</string>
    <string name="stopwatch">Cronometro</string>
    <string name="image">Disegno</string>
    <string name="timer">Timer</string>
    <string name="what_are_doing">Cosa farai?</string>
    <string name="apply">Prendere</string>
    <string name="time">Tempo</string>
    <string name="toStart">Iniziare</string>
    <string name="complete">Completare</string>
    <string name="choose_language">Seleziona La Lingua…</string>
    <string name="change_language">Cambia lingua</string>
    <string name="task">Compito</string>
    <string name="ready">Pronti ?</string>
    <string name="plan_own_day">Pianifica la tua giornata</string>
    <string name="to_delete">Rimuovere</string>
    <string name="share">Colore non selezionato</string>
    <string name="add_title">Digitare il testo</string>
    <string name="choose_image">Selezionare un\'immagine:</string>
    <string name="cancel">Cancellazione</string>
    <string name="what_to_do">Cosa vorresti fare?</string>
    <string name="help_idea_add">Per aggiungere una nuova idea, fare clic su +</string>
    <string name="help_calendar_add">Per aggiungere un nuovo evento, Fare clic su +</string>
    <string name="changing_theme">Cambio tema</string>
    <string name="new_aim">E \' tempo di fissare nuovi obiettivi!</string>
    <string name="achievement_app">Realizzazione</string>
    <string name="write_reviews">Scrivi una recensione</string>
    <string name="review_on_app">Recensione su App Planner</string>
    <string name="done">È fatta</string>
    <string name="read">Leggere</string>
    <string name="date">Data</string>
    <string name="you_name">Il tuo nome</string>
    <string name="rate_app">Metti una valutazione</string>
    <string name="not_enough_balanсe">Non ci sono fondi sufficienti in bilancio !</string>
    <string name="attention_alert">Attenzione!</string>
    <string name="advice1_1">\"Tratta i soldi con rispetto\"</string>
    <string name="advice1_2">Il tuo denaro è il tuo tempo e l\'energia "in scatola" che hai speso per guadagnarli.</string>
    <string name="advice2">\"Prendi l\'abitudine di tenere un registro delle entrate e delle spese elettronicamente o per iscritto .\"</string>
    <string name="advice3_1">Sbarazzarsi di carte di credito, prestiti al consumo e altri debiti.</string>
    <string name="advice3_2">\" I debiti sono schiacciati psicologicamente, guidano le persone nello stress e ti fanno preoccupare del domani. Di conseguenza, per l\'uso del denaro altrui, pagherai non solo i tuoi soldi, ma anche la tua salute e la tua energia.\"</string>
    <string name="advice4_1">Vivi con i tuoi mezzi.</string>
    <string name="advice4_2">\" Quando infrangi questa regola, perdi l\'armonia nella tua vita. Spendi soldi che non hai guadagnato, infatti, approfittando di ciò che non ti appartiene, puoi perderlo in qualsiasi momento! Realizza la differenza tra i tuoi bisogni — ciò di cui hai veramente bisogno e i tuoi desideri — ciò che «sarebbe bello avere». Impostare le priorità in modo che prima di chiudere tutte le esigenze, e ciò che resta da lasciare che i desideri e di intrattenimento.\"</string>
    <string name="advice5_1">Rifiuta gli acquisti impulsivi e le spese non necessarie.</string>
    <string name="advice5_2">\" Fai una lista della spesa prima di andare al negozio e attenersi ad essa.\"</string>
    <string name="advice6_1">Lavora per aumentare le tue entrate.</string>
    <string name="advice6_2">\" Scopri esattamente per cosa stai pagando il denaro e sviluppa in questo settore. Acquisire conoscenze più approfondite in una nicchia ristretta, espandere le competenze e le responsabilità, migliorare la qualità del lavoro svolto e rendere il lavoro più veloce può essere la chiave per aumentare le entrate.\"</string>
    <string name="advice7_2">\" Aumentare le entrate è il risultato di un lavoro lungo e regolare, quindi sii paziente e inizia a muoverti verso l\'obiettivo in piccoli passi.\"</string>
    <string name="advice7_1">Non aspettarti risultati rapidi.</string>
    <string name="advice8_1">Creare e acquisire ulteriori fonti di reddito.</string>
    <string name="advice8_2">\" Il segreto della stabilità finanziaria di molte persone di successo risiede nelle molteplici fonti di reddito.\"</string>
    <string name="advice9">Prenditi cura dei soldi — non spenderli per il gioco d\'azzardo, schemi piramidali, imprese discutibili e transazioni.</string>
    <string name="advice10_1">Non dare soldi in debito</string>
    <string name="advice10_2">\" I rischi e le relazioni con le persone sono grandi per rovinare e perdere denaro. Lascia alle banche il loro lavoro\"</string>
    <string name="advice11_1">Non buttare via nemmeno un po \' di soldi.</string>
    <string name="advice11_2">\" Un centesimo protegge non solo il rublo, ma anche il dollaro e l\'Euro!\"</string>
    <string name="advice12_1">Rinunciare a cattive abitudini finanziarie,</string>
    <string name="advice12_2">\" Regolarmente tirando fuori i soldi dalla borsa, ma non portare il piacere del passato. Spendiamo soldi per ottenere qualche emozione. Allo stesso prezzo, cose diverse possono portare un numero diverso di emozioni. Ad esempio, il caffè in un caffè per i rubli 200, che sei abituato a bere dopo cena, non provoca gioia e soddisfazione, ma costa ancora il tuo budget di rubli 1000 a settimana. Per lo stesso migliaio, potresti ottenere molte più emozioni andando al massaggio o al cinema.\"</string>
    <string name="advice13_1">Non esitate a chiedere uno sconto e approfittare delle offerte speciali.</string>
    <string name="advice13_2">\" Il venditore sarà sicuramente più redditizio offrirti uno sconto e vendere la merce piuttosto che rifiutare uno sconto e non vendere nulla.\"</string>
    <string name="advice14_1">Studia la letteratura sull\'alfabetizzazione finanziaria.</string>
    <string name="advice14_2">\" Il tuo benessere dipende direttamente dal tuo livello di alfabetizzazione finanziaria!\"</string>
    <string name="advice15">Prendi un piano finanziario personale e seguilo.</string>
    <string name="advice16_1">Prima paga te stesso-è tardi per cercare di mettere da parte i soldi dopo che li hai già spesi.</string>
    <string name="advice16_2">\" Mettere da parte parte del denaro per raggiungere i tuoi obiettivi finanziari è necessario non appena li hai ricevuti.\"</string>
    <string name="advice17_1">Investire è più facile, e più conveniente di quanto si pensi.</string>
    <string name="advice17_2">\" Inoltre, alcuni strumenti finanziari consentono in gran parte di automatizzare questo processo. La cosa principale è capire se è così importante per te che sei pronto per iniziare ad agire?\"</string>
    <string name="advice18_1">Acquista le cose di qualità necessarie.</string>
    <string name="advice18_2">\" I prodotti di qualità tendono ad essere più costosi, ma l\'uso è più economico.\"</string>
    <string name="advice19_1">Assicurati che i tuoi guadagni crescano sempre più velocemente delle tue spese.</string>
    <string name="advice19_2">\" Detto questo, i tuoi guadagni dovrebbero sempre essere più grandi delle tue spese. Questo è uno dei principi fondamentali del benessere finanziario.\"</string>
    <string name="advice20_1">Conta sempre i soldi, anche se sono piccoli.</string>
    <string name="advice20_2">\" Le piccole spese giornaliere possono sommarsi in enormi quantità nel corso degli anni e in altre grandi nel corso dei decenni. Ogni volta che si dice qualcosa come «1000 rubli non i soldi, non è un peccato e perdere», si sceglie in sé in futuro di decine e centinaia di migliaia, che avrebbe trasformato questa mille, se si è ben investito.\"</string>
    <string name="advice21_1">Confronta i prezzi in luoghi diversi prima di acquistare qualcosa.</string>
    <string name="advice21_2">\" È meglio misurare il prezzo nelle ore della tua vita-quanto tempo dovrai lavorare per ottenere l\'importo desiderato per quell\'acquisto. Così sarà più facile per voi per confrontare il prezzo dell\'articolo che si paga con il suo valore per voi. Sei pronto a dare un\'ora di vita per una tazza di caffè? E un mese di vita per un nuovo telefono?\"</string>
    <string name="advice22">\"Non invidiate gli altri, ma imparate da loro quello che sanno meglio di voi.\"</string>
    <string name="advice23">Renditi conto che il tuo benessere finanziario dipende interamente da te e dalle tue azioni.</string>
    <string name="advice24_1">Siediti su una "dieta monetaria" in questo momento!</string>
    <string name="advice24_2">\" Cambia il tuo stile di vita in questo momento senza indugio. Questo vi farà risparmiare migliaia di dollari per un anno.\"</string>
    <string name="costs">Spese</string>
    <string name="income">Reddito</string>
    <string name="balance">Equilibrio</string>
    <string name="enter_amount">Inserisci l\'importo</string>
    <string name="habit">Abitudini</string>
    <string name="your_habit_is_done">Oggi hai già notato l\'esecuzione di questa attività</string>
    <string name="you_is_done_habit_today">Hai davvero completato la missione oggi?</string>
    <string name="edit">Redigere</string>
    <string name="helper_finance_dialog" >
        Equilibrio.\n
Qui puoi vedere il tuo saldo corrente.
Il tuo saldo aumenta con l\'aggiunta di entrate.
Diminuisce con l\'aggiunta di spese o spese frequenti.\n
        \nRisparmio.\n
Qui puoi registrare il tuo stato attuale
risparmio premendo il pulsante più.  (Anche) non sei
può spendere dal risparmio corrente . Con un debito
fare clic sul pulsante può rimuovere l\'intero importo del risparmio.\n
\nRedditi.\n
Facendo clic sul pulsante più è possibile aggiungere il vostro reddito .
Ogni volta che aggiungi un reddito, il tuo saldo aumenta.\n
\nSpese.\n
Facendo clic sul pulsante meno è possibile aggiungere
le vostre spese. È necessario inserire l\'importo e la descrizione
consumo (preferibilmente). Per la vostra comodità, abbiamo creato
sezione: Storia delle spese, in alto nella sezione " spese"
puoi tenere traccia delle tue spese.\n
\nSpese frequenti.\n
Facendo clic sul pulsante più è possibile aggiungere il proprio
spese frequenti (elemento). Questo è utile per
siete stati in grado di rintracciare ciò che spesso spendere soldi.
Cliccando su un elemento è possibile aggiungere l\'importo speso
e vedere l\'importo totale del denaro speso. Anche,
scorri verso destra, puoi rimuovere un elemento dall\'elenco delle spese frequenti.
   </string>
    <string name="main">Principale</string>
    <string name="finance">Finanza</string>
    <string name="you_forgot_habbit">\"Non hai dimenticato l\'abitudine\"</string>
    <string name="you_can_edit_profile">Puoi modificare il tuo profilo</string>
    <string name="advice25_1">La fortuna a un esame più attento è solo il risultato di un grande lavoro e di un\'attenta preparazione.</string>
    <string name="advice26_1">Se hai deciso di fare qualcosa, ma non hai iniziato a farlo entro 72 ore, l \' 85% delle volte non lo farai mai.</string>
    <string name="advice27_1">\"Chi lo fa si aspetta il successo. Colui che "prova" si aspetta che qualcosa gli interferisca.\"</string>
    <string name="advice27_2">La metà dello sforzo non produce la metà del risultato, ma il risultato zero.</string>
    <string name="advice28_1">Chi lavora tutto il giorno-non ha tempo per fare soldi.</string>
    <string name="advice29_1">Il più grande talento è essere in grado di trovare la motivazione per le proprie azioni.</string>
    <string name="advice30_1">Il benessere finanziario è impossibile senza i vincoli finanziari e la pianificazione delle spese. La libertà finanziaria passa attraverso vincoli finanziari.</string>
    <string name="advice_31_1">È meglio iniziare male che rimanere in silenzio.</string>
    <string name="advice32_1">Pensa alla tua salute. Il successo è impossibile senza una buona salute.</string>
    <string name="advice_32_2">\" La ricchezza senza salute non porterà gioia.\"</string>
    <string name="advice_33_1">È meglio andare verso l\'obiettivo con la velocità della tartaruga che con la velocità della luce inventare scuse per il motivo per cui sei fermo.</string>
    <string name="advice_34_1">Prendi il tuo hobby preferito e costruisci una carriera su di esso.</string>
    <string name="advice35_1">\"Per i buoni guadagni, hai bisogno di una buona conoscenza.\"</string>
    <string name="advice_35_2">Cerca di imparare costantemente, leggere, ampliare i tuoi orizzonti. Gli sciocchi sono fortunati solo al casinò, e raramente.</string>
    <string name="advice_36_1">La ricchezza non è quanto hai speso in un casinò, in un ristorante, in un resort o in un negozio.</string>
    <string name="advice36_2">\" La ricchezza è qualcosa che hai messo da parte e risparmiato.\"</string>
    <string name="advice37_1">Una volta la fortuna è solo per gli sciocchi. La fortuna e \' sempre intelligente.</string>
    <string name="advice38_1">Non sei responsabile di tutti gli eventi</string>
    <string name="advice38_2">Ma sei sempre responsabile della tua interpretazione degli eventi e della tua reazione a loro.</string>
    <string name="advice39_1">\"Sedersi e aspettare un miracolo è stupido come un atleta seduto a casa davanti alla TV,\"</string>
    <string name="advice39_2">guarda le Olimpiadi e sperare di ottenere una medaglia d\'oro su di loro.</string>
    <string name="advice40_1">Il denaro ha sempre esattamente il valore che diamo loro.</string>
    <string name="advice41_1">Il denaro da solo non rende nessuno felice o infelice. Non sono né buoni né cattivi.</string>
    <string name="advice_41_2">Un uomo felice con i soldi diventerà ancora più felice. Il pessimista, che di tutto fa il problema, con i soldi otterrà ancora più problemi. Il denaro rivela il carattere del proprietario. Sono come una lente d\'ingrandimento.</string>
    <string name="advice42_1">\"Nessuno diventa ricco solo a causa del fatto che guadagna molto.\"</string>
    <string name="advice42_2">Sei ricco solo quando puoi vivere sugli interessi del tuo capitale senza dover lavorare: il denaro funziona per te.</string>
    <string name="advice43_1">Posizione di principio: non prendere mai il Consiglio di una persona che non è ciò che saresti disposto a diventare.</string>
    <string name="advice44_1">Vivere senza responsabilità significa degradare allo stato di una vittima impotente.</string>
    <string name="advice44_2">\" Significa vivere secondo le regole che altri hanno scritto per te.\"</string>
    <string name="advice45_1">La maggior parte delle persone sopravvaluta ciò che può fare in un anno e sottovaluta ciò che può fare in dieci anni.</string>
    <string name="advice46_1">\"Vediamo le rose, ma non notiamo le spine. Vediamo il successo, ma non la preparazione per esso.\"</string>
    <string name="advice46_2">E non vediamo fallimenti altrui. Saremo stupiti di sapere come preparare con attenzione la loro fortuna "fortunati".</string>
    <string name="advice47_1">C\'è una differenza fondamentale tra il gioco che stai conducendo per non perdere e quello in cui vuoi vincere.</string>
    <string name="advice48_1">Non sei pagato quanto ti costa? Non se si lavora per quei soldi –</string>
    <string name="advice48_2">\" allora vale tanto. Se qualcosa non va bene, cambia lavoro, Stile di vita, cambia te stesso.\"</string>
    <string name="notification_for_habit">Avviso per le abitudini</string>
    <string name="you_can_set_notification">È possibile impostare al momento giusto per voi</string>
    <string name="amount">Importo:</string>
    <string name="description">Descrizione:</string>
    <string name="enter_name">Inserisci un nome</string>
    <string name="description_about_app">Descrizione dell\'applicazione</string>
    <string name="blue">Blu</string>
    <string name="red">Rosso</string>
    <string name="orange">Arancio</string>
    <string name="yellow">Giallo</string>
    <string name="black">Nero</string>
    <string name="green">Зелёный</string>
    <string name="white">Bianco</string>
    <string name="remind">Ricordare</string>
    <string name="fill_field">Compilare il campo</string>
    <string name="new_idea">Nuova idea</string>
    <string name="new_category">Nuova categoria</string>
    <string name="category_name">Nome categoria</string>
    <string name="new_habit">Nuova abitudine</string>
    <string name="what_done_yesterday">Cosa è stato fatto per ieri?</string>
    <string name="what_plan_today">Cosa c\'è in programma per oggi ?</string>
    <string name="problems">Problemi o bloccanti</string>
    <string name="important_info">Informazioni importanti</string>
    <string name="next">Oltre</string>
    <string name="pink">Rosa</string>
    <string name="violet">Viola</string>
    <string name="monday">Lunedì</string>
    <string name="tuesday">Martedì</string>
    <string name="wednesday">Ambiente</string>
    <string name="thursday">Giovedì</string>
    <string name="friday">Venerdì</string>
    <string name="saturday">È sabato</string>
    <string name="sunday">Domenica</string>
    <string name="timetable">Orario</string>
    <string name="stand_up">Standup</string>
    <string name="focus">Fuoco</string>
    <string name="expensive">Spese</string>
    <string name="history">Storia</string>
    <string name="choose_action">Selezionare un\'azione</string>
    <string name="ofCourse">Naturalmente</string>
    <string name="enter_password">Inserisci la password</string>
    <string name="wrong_password">Password errata</string>
    <string name="block">Bloccare</string>
    <string name="set_password">Impostare la password</string>
    <string name="in_case_lost_password">In caso di perdita della password</string>
    <string name="forgot_password">Ho dimenticato la password.</string>
    <string name="not_correct">Erroneamente</string>
    <string name="changePassword">Cambia password</string>
    <string name="unblock">Sbloccare</string>
    <string name="heavenly">Celeste</string>
    <string name="bilberry">Di mirtillo</string>
    <string name="wake_up_morning">Alzarsi alle 6 del mattino</string>
    <string name="read_by_minutes">Leggi per 15 minuti</string>
    <string name="health">Salute</string>
    <string name="targets">Obiettivi</string>
    <string name="download_app">Scarica L\'App Planner+</string>
    <string name="look_how_it_work">Vedere come funziona</string>
    <string name="for_next_lesson">Per la prossima lezione</string>
    <string name="implement_new_fun">Implementare la nuova funzione</string>
    <string name="new_process">Nuovo processo</string>
    <string name="set_amount_day">Specificare il numero di giorni</string>
    <string name="add_some_event">Immettere un evento specifico</string>
    <string name="icon">Icona</string>
    <string name="minutes_amount">Numero di minuti</string>
    <string name="enter_secret_word">Inserisci la parola segreta</string>
    <string name="set_notification_on">"Notifica impostata su "</string>
    <string name="create">Creare</string>
    <string name="add_pattern">Aggiungi modello</string>
    <string name="name">Nome</string>
    <string name="categories">Categorie</string>
    <string name="begins">Inizia</string>
    <string name="ends">Finisce</string>
    <string name="to_the_schedule">In programma</string>
    <string name="woke_up">Svegliarsi</string>
    <string name="went_to_sleep">Sono andato a letto.</string>
    <string name="sleep_recording">Registrazione del sonno</string>
    <string name="dream">Sonno</string>
    <string name="no_records">Nessun record</string>
    <string name="transport">Trasporto</string>
    <string name="products">Prodotti</string>
    <string name="flight_over_city">Volare sopra la tua città</string>
    <string name="my_dream_in_dream">Ho fatto un sogno in un sogno che era un sogno</string>
    <string name="congratulation">Congratularsi!</string>
    <string name="level">Livello </string>
    <string name="you_are_hello">Benvenuto</string>
    <string name="tool">Strumento</string>
    <string name="got_you_aim">Raggiungere i tuoi obiettivi</string>
    <string name="what_can_i_do">Cosa so fare?</string>
    <string name="create_notes">Creare note</string>
    <string name="follow_finance">Monitorare le finanze</string>
    <string name="keep_focus">Mantenere la messa a fuoco</string>
    <string name="keep_schedule">Mantenere il programma</string>
    <string name="create_standup">Creare uno stand up</string>
    <string name="also">E</string>
    <string name="to_create_event">Creare eventi</string>
    <string name="fix_idea">Fissazione delle idee</string>
    <string name="lets_start">Cominciamo !</string>
    <string name="click_by_screen">Clicca sullo schermo</string>
    <string name="before_start">Prima di iniziare, ti suggeriamo di familiarizzare con l\'applicazione</string>
    <string name="two_tools">Qui ci sono due strumenti di navigazione</string>
    <string name="bottom_and_side">Inferiore e laterale</string>
    <string name="side_open_by_click">Laterale si apre cliccando sul Burger che si trova nell\'angolo in alto a sinistra</string>
    <string name="after_instruction">Dopo aver effettuato l\'accesso a ciascuna finestra, attendere l\'avvio del briefing</string>
    <string name="go">Andiamo !</string>
    <string name="you_calendar">Il tuo calendario\"</string>
    <string name="show_day">Visualizza i giorni di aggiornamento per i prossimi 3 mesi</string>
    <string name="set_event_new_task">Pizzicando la data è possibile impostare un evento o una nuova attività in un determinato giorno della settimana</string>
    <string name="next_you_cards">Poi vanno le tue carte</string>
    <string name="here_show">Visualizza tutte le tue carte con le finestre abitudini, Categorie, eventi</string>
    <string name="click_cards_ha_ca">Cliccando sulla scheda abitudini o categoria, è possibile eseguire una certa azione</string>
    <string name="show_profile">Aprendo la barra laterale si può vedere il tuo profilo</string>
    <string name="avater_name">Avatar, il nome e il livello attuale, al fine di impostare l\'avatar e il nome Fare clic su di essi</string>
    <string name="lvlup_some_action">Il livello aumenta per determinate azioni come l\'esecuzione di abitudini, compiti e simili</string>
    <string name="inside_cards_record">\"Flashcard all\'interno del quale è possibile registrare note o attività\"</string>
    <string name="hold_card">\"Tieni premuto su una scheda dall\'elenco per aprire una finestra con le azioni\"</string>
    <string name="insert_button">\"Pulsante Aggiungi\"</string>
    <string name="create_new_category_click">Facendo clic su questo pulsante è possibile creare una nuova scheda specificando il nome della categoria e l\'icona</string>
    <string name="under_everyday"> Sotto ogni giorno si nasconde un elenco che può essere compilato</string>
    <string name="cause_see">Per vedere cosa è previsto per un giorno o un altro clicca su di esso</string>
    <string name="hold_task_action">Può impostare un\'attività pianificata dall\'elenco per richiamare una finestra con le azioni</string>
    <string name="click_here_button">Facendo clic su questo pulsante è possibile creare casi per un giorno specifico della settimana</string>
    <string name="planning_events">Il tuo elenco di eventi pianificati</string>
    <string name="set_remind_by_wish"> Facoltativamente, è possibile impostare un promemoria</string>
    <string name="create_ev_date">Facendo clic su questo pulsante è possibile creare eventi in una data specifica</string>
    <string name="list_habit">La tua lista di abitudini che vuoi instillare in te stesso</string>
    <string name="in_left_day">A sinistra indica quanti giorni hai già fissato l\'abitudine</string>
    <string name="in_right_hold">\"A destra quanti giorni è necessario tenere\"</string>
    <string name="click_by_habit">Cliccando sulla scheda è possibile contrassegnare l\'abitudine per il giorno corrente e tenendo premuto sulla scheda è possibile richiamare una finestra con le azioni</string>
    <string name="create_new_habit"> Facendo clic su questo pulsante è possibile creare una nuova abitudine</string>
    <string name="list_process">L\'elenco dei processi su cui è necessaria la concentrazione</string>
    <string name="theroy_thousand_hour"> Questa finestra si basa sulle teorie di 10.000 ore</string>
    <string name="profession_thousand_hour"> In cui si dice che per diventare un professionista in un certo campo, è necessario spendere circa 10 mila ore per studiarlo</string>
    <string name="work_stopwatch_timer">Facendo clic su questo pulsante è possibile creare un nuovo processo, lavorare con il timer o con il cronometro</string>
    <string name="list_standup"> La tua lista di stand-up</string>
    <string name="team_work">Questa finestra è basata sul sistema di comando</string>
    <string name="plan_and_problem_share"> Dove i membri del team creano quotidianamente un rapporto sullo stato di avanzamento e condividono i loro piani e le loro sfide</string>
    <string name="good_system">Questo è un ottimo sistema per tenersi in forma</string>
    <string name="good_friend_standup"> Puoi chiedere a un buon amico di seguire gli stand-up</string>
    <string name="share_fun_send"> E li \'c\'e\' la funzione di condividere in modo da poter inviare</string>
    <string name="create_new_standup"> Facendo clic su questo pulsante è possibile creare un nuovo stand</string>
    <string name="list_dream">Ваш список где собираются ваши записи связанные со сном</string>
    <string name="up_slept_hour"> In alto indica quante ore hai dormito per il giorno specificato</string>
    <string name="next_time_date">Più lontano da quanti a quanti e la data</string>
    <string name="course_record_dream">Cliccando sulla carta puoi vedere cosa sognava quel giorno, ovviamente, se lo hai scritto</string>
    <string name="create_new_record">Facendo clic su questo pulsante è possibile creare una nuova voce</string>
    <string name="folow_finance_window"> Una finestra per tenere traccia delle tue finanze</string>
    <string name="new_appear_open"> Nella parte superiore della scheda con suggerimenti relativi alle finanze, una nuova appare ogni volta che si apre questa finestra</string>
    <string name="main_fun_in_ex">Le funzioni principali sono i pulsanti entrate e uscite</string>
    <string name="template_work">C\'è anche un elenco di spese modello cliccando su un elemento è possibile lavorare con esso</string>
    <string name="history_button_ex_te">E, naturalmente, il pulsante della storia in cui viene preso in considerazione tutto, oltre alle spese di modello</string>
    <string name="template_expensive">Spese modello</string>
    <string name="choose_icon">Selezione delle icone</string>
    <string name="hours"> Orologi</string>
    <string name="minut"> Minuti</string>
    <string name="rewrite_code">1.Riscritto e riletto il codice dalla lezione</string>
    <string name="watch_stream">2.Guarda lo stream</string>
    <string name="write_screen_se_q">3.Scritto il layout per Settings e per il Quiz</string>
    <string name="create_h_st_dao">4. In HistoryStorage creato metodi per HistoryDao</string>
    <string name="in_dao_delete">5.In History dat ha scritto il metodo delete All sotto l\'Annotazione @Delete</string>
    <string name="reread_code_q">1.Rileggo il codice QuizApp per una maggiore comprensione</string>
    <string name="impl_f_fi">2.Passare alla realizzazione dei punti 4 e 5</string>
    <string name="hard_fa_da">C\'erano difficoltà con il riempimento di History con dati falsi</string>
    <string name="im_sh_pr">- Implementato la visualizzazione dei progressi</string>
    <string name="im_sh_ca">- Implementato visualizzazione Categoria</string>
    <string name="im_ba_f_a">- Implementato il pulsante di lavoro indietro se la prima pagina chiude L\'attività</string>
    <string name="im_b_an">- Implementato pulsanti di lavoro sulla risposta</string>
    <string name="one_sec_pag">-Impostare il timer per onAnswerClick modo che quando si preme sulla risposta aspettato 1 secondo prima di voltare alla seguente domanda</string>
    <string name="st_sc_qr">1.Inizierò il layout di QuizResult</string>
    <string name="im_wi_fi">2.Implementare la funzione di determinare la presenza di Internet o WI-FI</string>
    <string name="re_q_l_ans">Con domande mescolate e annidate in un foglio di risposta</string>
    <string name="since"> a partire dal </string>
    <string name="before"> Fino </string>
    <string name="gone_to_dream">È andato a dormire</string>
    <string name="wh_dr_q">Cos\'hai sognato ? (Non necessariamente)</string>
    <string name="list_ideas"> La tua lista di idee</string>
    <string name="vis_im_idea">L\'immagine visiva è un buon modo per consolidare l\'idea che è venuta</string>
    <string name="by_cl_im_sh">Quando si fa clic su una carta, l\'immagine si apre a grandezza naturale</string>
    <string name="cl_ca_re_id">Cliccando su questo pulsante è possibile annotare l\'idea</string>
    <string name="dream_record">Tenere un registro del sonno</string>
    <string name="history_empty">La storia è vuota</string>
    <string name="new_event">Nuovo evento</string>
    <string name="diplom_work">Tesi di laurea</string>
    <string name="phisology">Psicologia</string>
    <string name="not_necessary">(Non necessariamente.)</string>
    <string name="hour">Orologio</string>
    <string name="minute">Minuti</string>
    <string name="choose_app">Selezionare l\'applicazione</string>
    <string name="in_main_screen">- Qui puoi notare che hai completato il tuo compito dalle abitudini, visualizzare gli eventi e passare alla categoria desiderata.\n
        - Premere a lungo su una data nel calendario che si trova nella parte superiore della finestra vi permetterà di aggiungere un nuovo evento o attività per quel giorno al vostro programma.</string>
    <string name="in_categories">- Per creare una nuova categoria, fare clic su +.\n
        - Premendo a lungo su una categoria si aprirà una finestra in cui è possibile modificare, eliminare o bloccare e cambiare la password.</string>
    <string name="in_timetable">- Per creare una nuova voce, fare clic su +. Puoi scegliere uno o più giorni contemporaneamente.\n
        - Cliccando sul giorno della settimana è possibile visualizzare tutte le voci di un dato giorno. \n
        - Premere a lungo su una voce ti permetterà di cancellarla o modificarla.</string>
    <string name="in_event">- Per creare un nuovo evento, Fare clic su +. Inoltre è possibile impostare un promemoria al momento giusto.\n
        - Premere a lungo su un evento vi permetterà di eliminare o modificare.</string>
    <string name="in_habit">Una finestra che ti permetterà di sviluppare l\'abitudine desiderata.\n
        - Per creare una nuova abitudine toccare +.\n
        - Cliccando sull\'abitudine, puoi notare che oggi hai completato il compito.\n
        - Premere a lungo per eliminare o modificare. Pulsante nell\'angolo in alto a sinistra si aprirà un menu. Qui puoi scoprire il tuo livello, scegliere un avatar e aggiungere un nome.</string>
    <string name="in_focus">La finestra è stata creata sulla base di una teoria di circa 10.000 ore che afferma che è esattamente così tanto tempo da spendere per raggiungere la professionalità nel campo scelto.\n
        - Cliccando sul + È possibile aggiungere una nuova azione e anche aprire un timer o un cronometro.\n
        - Cliccando sull\'azione nella lista è possibile specificare quanti minuti hanno speso su di esso. Il tempo si sommerà.\n
        - Premere a lungo per aprire il timer o cronometro da dove il tempo viene aggiunto alla registrazione. Se lo si desidera, è possibile rimuoverlo immediatamente.</string>
    <string name="in_standup">Pratica utilizzata nelle grandi aziende per ottimizzare il processo. Ogni dipendente scrive ogni giorno un rapporto sul lavoro svolto e sui problemi che si sono verificati.\n
        - - Pulsante + creerà un nuovo stand up.\n
        - Premere a lungo sulla voce si aprirà una finestra in cui è possibile eliminare, modificare o condividere stand-up.</string>
    <string name="in_dream">Una finestra dove potete tenere la carreggiata il tempo speso su sonno.\n
        - Cliccando sul + È possibile creare una nuova voce.\n
        - Cliccando sulla voce si può leggere quello che hai sognato.\n
        - Premere a lungo per modificare o eliminare la registrazione.</string>
    <string name="in_idea">- Cliccando sul + È possibile aggiungere una nuova idea.\n
- Cliccando sulla voce è possibile visualizzare l\'immagine, premendo a lungo si elimina o modificare la registrazione.</string>
    <string name="in_finance">Una finestra per tenere traccia delle vostre finanze.\n
        - In alto una scheda con suggerimenti che ti permetteranno di gestire i tuoi soldi in modo più produttivo.\n
        - I pulsanti \'reddito \' e  \'spesa \' ti permetteranno di aggiungere una voce su quanto hai ricevuto denaro e quanto hai speso di conseguenza.\n
        - Qui ci sono le spese del modello, se lo si desidera, è possibile creare il modello cliccando sul +.\n
        - Premere a lungo su un modello consentirà di eliminarlo.\n
        - La storia vi permetterà di tracciare tutti i vostri cambiamenti finanziari.</string>
    <string name="in_setting">- Qui è possibile modificare il tema e la lingua dell\'applicazione.</string>
    <string name="instruction">Istruzione</string>
    <string name="pass">Пропустить</string>
    <string name="pass_instruction">Хотите пройти инструктаж?</string>
</resources>
