<resources>
    <string name="app_name">Planner</string>
    <string name="events">Eventi</string>
    <string name="tasks">Compiti</string>
    <string name="ideas">Idee</string>
    <string name="january">Gennaio</string>
    <string name="february">Febbraio</string>
    <string name="march">Marzo</string>
    <string name="april">Aprile</string>
    <string name="may">Maggio</string>
    <string name="june">Giugno</string>
    <string name="july">Luglio</string>
    <string name="august">Agosto</string>
    <string name="september">Settembre</string>
    <string name="october">Ottobre</string>
    <string name="november">Novembre</string>
    <string name="december">Dicembre</string>
    <string name="are_you_sure">Ne e \' sicuro ?</string>
    <string name="complete_work">Chiudere il lavoro</string>
    <string name="no">No</string>
    <string name="yes">Sì</string>
    <string name="record_idea">Inserisci l\'essenza dell\'idea</string>
    <string name="record_description">Immettere una descrizione</string>
    <string name="settings">Regolazioni</string>
    <string name="change_theme">Cambia argomento</string>
    <string name="begin_time">Inizio del tempo</string>
    <string name="end_time">Fine del tempo</string>
    <string name="delete">Rimosso</string>
    <string name="empty">Essere vuoto</string>
    <string name="stopwatch">Cronometro</string>
    <string name="need_all_fields">È necessario compilare tutti i campi</string>
    <string name="image">Disegno</string>
    <string name="timer">Timer</string>
    <string name="what_are_doing">Cosa farai?</string>
    <string name="apply">Prendere</string>
    <string name="time">Tempo</string>
    <string name="toStart">Iniziare</string>
    <string name="complete">Completare</string>
    <string name="choose_language">Seleziona La Lingua…</string>
    <string name="change_language">Cambia lingua</string>
    <string name="task">Compito</string>
    <string name="ready">Pronti ?</string>
    <string name="timer_dont_end">Il timer non è ancora finito</string>
    <string name="correct_password">Password corretta</string>
    <string name="plan_own_day">Pianifica la tua giornata</string>
    <string name="to_delete">Rimuovere</string>
    <string name="share">Colore non selezionato</string>
    <string name="add_title">Digitare il testo</string>
    <string name="choose_image">Selezionare un\'immagine:</string>
    <string name="attention">Attenzione!</string>
    <string name="cancel">Cancellazione</string>
    <string name="what_to_do">Cosa vorresti fare?</string>
    <string name="help_idea_add">Per aggiungere una nuova idea, fare clic su +</string>
    <string name="help_calendar_add">Per aggiungere un nuovo evento, Fare clic su +</string>
    <string name="changing_theme">Cambio tema</string>
    <string name="new_aim">E \' tempo di fissare nuovi obiettivi!</string>
    <string name="achievement_app">Realizzazione</string>
    <string name="write_reviews">Scrivi una recensione</string>
    <string name="review_on_app">Recensione su App Planner</string>
    <string name="done">È fatta</string>
    <string name="read">Leggere</string>
    <string name="date">Data</string>
    <string name="you_name">Il tuo nome</string>
    <string name="rate_app">Metti una valutazione</string>
    <string name="not_enough_balanсe">Non ci sono fondi sufficienti in bilancio !</string>
    <string name="attention_alert">Attenzione!</string>
    <string name="advice1_1">\"Tratta i soldi con rispetto\"</string>
    <string name="advice1_2">Il tuo denaro è il tuo tempo e l\'energia "in scatola" che hai speso per guadagnarli.</string>
    <string name="advice2">\"Prendi l\'abitudine di tenere un registro delle entrate e delle spese elettronicamente o per iscritto .\"</string>
    <string name="advice3_1">Sbarazzarsi di carte di credito, prestiti al consumo e altri debiti.</string>
    <string name="advice3_2">\" I debiti sono schiacciati psicologicamente, guidano le persone nello stress e ti fanno preoccupare del domani. Di conseguenza, per l\'uso del denaro altrui, pagherai non solo i tuoi soldi, ma anche la tua salute e la tua energia.\"</string>
    <string name="advice4_1">Vivi con i tuoi mezzi.</string>
    <string name="advice4_2">\" Quando infrangi questa regola, perdi l\'armonia nella tua vita. Spendi soldi che non hai guadagnato, infatti, approfittando di ciò che non ti appartiene, puoi perderlo in qualsiasi momento! Realizza la differenza tra i tuoi bisogni — ciò di cui hai veramente bisogno e i tuoi desideri — ciò che «sarebbe bello avere». Impostare le priorità in modo che prima di chiudere tutte le esigenze, e ciò che resta da lasciare che i desideri e di intrattenimento.\"</string>
    <string name="advice5_1">Rifiuta gli acquisti impulsivi e le spese non necessarie.</string>
    <string name="advice5_2">\" Fai una lista della spesa prima di andare al negozio e attenersi ad essa.\"</string>
    <string name="advice6_1">Lavora per aumentare le tue entrate.</string>
    <string name="advice6_2">\" Scopri esattamente per cosa stai pagando il denaro e sviluppa in questo settore. Acquisire conoscenze più approfondite in una nicchia ristretta, espandere le competenze e le responsabilità, migliorare la qualità del lavoro svolto e rendere il lavoro più veloce può essere la chiave per aumentare le entrate.\"</string>
    <string name="advice7_2">\" Aumentare le entrate è il risultato di un lavoro lungo e regolare, quindi sii paziente e inizia a muoverti verso l\'obiettivo in piccoli passi.\"</string>
    <string name="advice7_1">Non aspettarti risultati rapidi.</string>
    <string name="advice8_1">Creare e acquisire ulteriori fonti di reddito.</string>
    <string name="advice8_2">\" Il segreto della stabilità finanziaria di molte persone di successo risiede nelle molteplici fonti di reddito.\"</string>
    <string name="advice9">Prenditi cura dei soldi — non spenderli per il gioco d\'azzardo, schemi piramidali, imprese discutibili e transazioni.</string>
    <string name="advice10_1">Non dare soldi in debito</string>
    <string name="advice10_2">\" I rischi e le relazioni con le persone sono grandi per rovinare e perdere denaro. Lascia alle banche il loro lavoro\"</string>
    <string name="advice11_1">Non buttare via nemmeno un po \' di soldi.</string>
    <string name="advice11_2">\" Un centesimo protegge non solo il rublo, ma anche il dollaro e l\'Euro!\"</string>
    <string name="advice12_1">Rinunciare a cattive abitudini finanziarie,</string>
    <string name="advice12_2">\" Regolarmente tirando fuori i soldi dalla borsa, ma non portare il piacere del passato. Spendiamo soldi per ottenere qualche emozione. Allo stesso prezzo, cose diverse possono portare un numero diverso di emozioni. Ad esempio, il caffè in un caffè per i rubli 200, che sei abituato a bere dopo cena, non provoca gioia e soddisfazione, ma costa ancora il tuo budget di rubli 1000 a settimana. Per lo stesso migliaio, potresti ottenere molte più emozioni andando al massaggio o al cinema.\"</string>
    <string name="advice13_1">Non esitate a chiedere uno sconto e approfittare delle offerte speciali.</string>
    <string name="advice13_2">\" Il venditore sarà sicuramente più redditizio offrirti uno sconto e vendere la merce piuttosto che rifiutare uno sconto e non vendere nulla.\"</string>
    <string name="advice14_1">Studia la letteratura sull\'alfabetizzazione finanziaria.</string>
    <string name="advice14_2">\" Il tuo benessere dipende direttamente dal tuo livello di alfabetizzazione finanziaria!\"</string>
    <string name="advice15">Prendi un piano finanziario personale e seguilo.</string>
    <string name="advice16_1">Prima paga te stesso-è tardi per cercare di mettere da parte i soldi dopo che li hai già spesi.</string>
    <string name="advice16_2">\" Mettere da parte parte del denaro per raggiungere i tuoi obiettivi finanziari è necessario non appena li hai ricevuti.\"</string>
    <string name="advice17_1">Investire è più facile, e più conveniente di quanto si pensi.</string>
    <string name="advice17_2">\" Inoltre, alcuni strumenti finanziari consentono in gran parte di automatizzare questo processo. La cosa principale è capire se è così importante per te che sei pronto per iniziare ad agire?\"</string>
    <string name="advice18_1">Acquista le cose di qualità necessarie.</string>
    <string name="advice18_2">\" I prodotti di qualità tendono ad essere più costosi, ma l\'uso è più economico.\"</string>
    <string name="advice19_1">Assicurati che i tuoi guadagni crescano sempre più velocemente delle tue spese.</string>
    <string name="advice19_2">\" Detto questo, i tuoi guadagni dovrebbero sempre essere più grandi delle tue spese. Questo è uno dei principi fondamentali del benessere finanziario.\"</string>
    <string name="advice20_1">Conta sempre i soldi, anche se sono piccoli.</string>
    <string name="advice20_2">\" Le piccole spese giornaliere possono sommarsi in enormi quantità nel corso degli anni e in altre grandi nel corso dei decenni. Ogni volta che si dice qualcosa come «1000 rubli non i soldi, non è un peccato e perdere», si sceglie in sé in futuro di decine e centinaia di migliaia, che avrebbe trasformato questa mille, se si è ben investito.\"</string>
    <string name="advice21_1">Confronta i prezzi in luoghi diversi prima di acquistare qualcosa.</string>
    <string name="advice21_2">\" È meglio misurare il prezzo nelle ore della tua vita-quanto tempo dovrai lavorare per ottenere l\'importo desiderato per quell\'acquisto. Così sarà più facile per voi per confrontare il prezzo dell\'articolo che si paga con il suo valore per voi. Sei pronto a dare un\'ora di vita per una tazza di caffè? E un mese di vita per un nuovo telefono?\"</string>
    <string name="advice22">\"Non invidiate gli altri, ma imparate da loro quello che sanno meglio di voi.\"</string>
    <string name="advice23">Renditi conto che il tuo benessere finanziario dipende interamente da te e dalle tue azioni.</string>
    <string name="advice24_1">Siediti su una "dieta monetaria" in questo momento!</string>
    <string name="advice24_2">\" Cambia il tuo stile di vita in questo momento senza indugio. Questo vi farà risparmiare migliaia di dollari per un anno.\"</string>
    <string name="costs">Spese</string>
    <string name="income">Reddito</string>
    <string name="balance">Equilibrio</string>
    <string name="enter_amount">Inserisci l\'importo</string>
    <string name="habit">Abitudini</string>
    <string name="your_habit_is_done">Oggi hai già notato l\'esecuzione di questa attività</string>
    <string name="you_is_done_habit_today">Hai davvero completato la missione oggi?</string>
    <string name="edit">Redigere</string>
    <string name="helper_finance_dialog" >
        Equilibrio.\n
Qui puoi vedere il tuo saldo corrente.
Il tuo saldo aumenta con l\'aggiunta di entrate.
Diminuisce con l\'aggiunta di spese o spese frequenti.\n
        \nRisparmio.\n
Qui puoi registrare il tuo stato attuale
risparmio premendo il pulsante più.  (Anche) non sei
può spendere dal risparmio corrente . Con un debito
fare clic sul pulsante può rimuovere l\'intero importo del risparmio.\n
\nRedditi.\n
Facendo clic sul pulsante più è possibile aggiungere il vostro reddito .
Ogni volta che aggiungi un reddito, il tuo saldo aumenta.\n
\nSpese.\n
Facendo clic sul pulsante meno è possibile aggiungere
le vostre spese. È necessario inserire l\'importo e la descrizione
consumo (preferibilmente). Per la vostra comodità, abbiamo creato
sezione: Storia delle spese, in alto nella sezione " spese"
puoi tenere traccia delle tue spese.\n
\nSpese frequenti.\n
Facendo clic sul pulsante più è possibile aggiungere il proprio
spese frequenti (elemento). Questo è utile per
siete stati in grado di rintracciare ciò che spesso spendere soldi.
Cliccando su un elemento è possibile aggiungere l\'importo speso
e vedere l\'importo totale del denaro speso. Anche,
scorri verso destra, puoi rimuovere un elemento dall\'elenco delle spese frequenti.
   </string>
    <string name="main">Principale</string>
    <string name="finance">Finanza</string>
    <string name="you_forgot_habbit">\"Non hai dimenticato l\'abitudine\"</string>
    <string name="you_can_edit_profile">Puoi modificare il tuo profilo</string>
    <string name="advice25_1">La fortuna a un esame più attento è solo il risultato di un grande lavoro e di un\'attenta preparazione.</string>
    <string name="advice26_1">Se hai deciso di fare qualcosa, ma non hai iniziato a farlo entro 72 ore, l \' 85% delle volte non lo farai mai.</string>
    <string name="advice27_1">\"Chi lo fa si aspetta il successo. Colui che "prova" si aspetta che qualcosa gli interferisca.\"</string>
    <string name="advice27_2">La metà dello sforzo non produce la metà del risultato, ma il risultato zero.</string>
    <string name="advice28_1">Chi lavora tutto il giorno-non ha tempo per fare soldi.</string>
    <string name="advice29_1">Il più grande talento è essere in grado di trovare la motivazione per le proprie azioni.</string>
    <string name="advice30_1">Il benessere finanziario è impossibile senza i vincoli finanziari e la pianificazione delle spese. La libertà finanziaria passa attraverso vincoli finanziari.</string>
    <string name="advice_31_1">È meglio iniziare male che rimanere in silenzio.</string>
    <string name="advice32_1">Pensa alla tua salute. Il successo è impossibile senza una buona salute.</string>
    <string name="advice_32_2">\" La ricchezza senza salute non porterà gioia.\"</string>
    <string name="advice_33_1">È meglio andare verso l\'obiettivo con la velocità della tartaruga che con la velocità della luce inventare scuse per il motivo per cui sei fermo.</string>
    <string name="advice_34_1">Prendi il tuo hobby preferito e costruisci una carriera su di esso.</string>
    <string name="advice35_1">\"Per i buoni guadagni, hai bisogno di una buona conoscenza.\"</string>
    <string name="advice_35_2">Cerca di imparare costantemente, leggere, ampliare i tuoi orizzonti. Gli sciocchi sono fortunati solo al casinò, e raramente.</string>
    <string name="advice_36_1">La ricchezza non è quanto hai speso in un casinò, in un ristorante, in un resort o in un negozio.</string>
    <string name="advice36_2">\" La ricchezza è qualcosa che hai messo da parte e risparmiato.\"</string>
    <string name="advice37_1">Una volta la fortuna è solo per gli sciocchi. La fortuna e \' sempre intelligente.</string>
    <string name="advice38_1">Non sei responsabile di tutti gli eventi</string>
    <string name="advice38_2">Ma sei sempre responsabile della tua interpretazione degli eventi e della tua reazione a loro.</string>
    <string name="advice39_1">\"Sedersi e aspettare un miracolo è stupido come un atleta seduto a casa davanti alla TV,\"</string>
    <string name="advice39_2">guarda le Olimpiadi e sperare di ottenere una medaglia d\'oro su di loro.</string>
    <string name="advice40_1">Il denaro ha sempre esattamente il valore che diamo loro.</string>
    <string name="advice41_1">Il denaro da solo non rende nessuno felice o infelice. Non sono né buoni né cattivi.</string>
    <string name="advice_41_2">Un uomo felice con i soldi diventerà ancora più felice. Il pessimista, che di tutto fa il problema, con i soldi otterrà ancora più problemi. Il denaro rivela il carattere del proprietario. Sono come una lente d\'ingrandimento.</string>
    <string name="advice42_1">\"Nessuno diventa ricco solo a causa del fatto che guadagna molto.\"</string>
    <string name="advice42_2">Sei ricco solo quando puoi vivere sugli interessi del tuo capitale senza dover lavorare: il denaro funziona per te.</string>
    <string name="advice43_1">Posizione di principio: non prendere mai il Consiglio di una persona che non è ciò che saresti disposto a diventare.</string>
    <string name="advice44_1">Vivere senza responsabilità significa degradare allo stato di una vittima impotente.</string>
    <string name="advice44_2">\" Significa vivere secondo le regole che altri hanno scritto per te.\"</string>
    <string name="advice45_1">La maggior parte delle persone sopravvaluta ciò che può fare in un anno e sottovaluta ciò che può fare in dieci anni.</string>
    <string name="advice46_1">\"Vediamo le rose, ma non notiamo le spine. Vediamo il successo, ma non la preparazione per esso.\"</string>
    <string name="advice46_2">E non vediamo fallimenti altrui. Saremo stupiti di sapere come preparare con attenzione la loro fortuna "fortunati".</string>
    <string name="advice47_1">C\'è una differenza fondamentale tra il gioco che stai conducendo per non perdere e quello in cui vuoi vincere.</string>
    <string name="advice48_1">Non sei pagato quanto ti costa? Non se si lavora per quei soldi –</string>
    <string name="advice48_2">\" allora vale tanto. Se qualcosa non va bene, cambia lavoro, Stile di vita, cambia te stesso.\"</string>
    <string name="notification_for_habit">Avviso per le abitudini</string>
    <string name="you_can_set_notification">È possibile impostare al momento giusto per voi</string>
    <string name="amount">Importo:</string>
    <string name="description">Descrizione:</string>
    <string name="enter_name">Inserisci un nome</string>
    <string name="description_about_app">Descrizione dell\'applicazione</string>
    <string name="blue">синий</string>
    <string name="red">Красный</string>
    <string name="orange">Оранжевый</string>
    <string name="yellow">Жёлтый</string>
    <string name="black">Черный</string>
    <string name="green">Зелёный</string>
    <string name="white">Белый</string>
    <string name="remind">Напомнить</string>
    <string name="fill_field">Заполните поле</string>
    <string name="new_idea">Новая идея</string>
    <string name="new_category">Новая категория</string>
    <string name="category_name">Название категории</string>
    <string name="new_habit">Новая привычка</string>
    <string name="what_done_yesterday">Что было выполненоза вчерашний день?</string>
    <string name="what_plan_today">Что запланировано на сегодня ?</string>
    <string name="problems">Проблемы или блокираторы</string>
    <string name="important_info">Важная информация</string>
    <string name="next">Дальше</string>
    <string name="pink">Розовый</string>
    <string name="violet">Фиолетовый</string>
    <string name="monday">Понедельник</string>
    <string name="tuesday">Вторник</string>
    <string name="wednesday">Среда</string>
    <string name="thursday">Четверг</string>
    <string name="friday">Пятница</string>
    <string name="saturday">Суббота</string>
    <string name="sunday">Воскресенье</string>
    <string name="timetable">Расписание</string>
    <string name="stand_up">Стэндап</string>
    <string name="focus">Фокус</string>
    <string name="expensive">Расход</string>
    <string name="history">История</string>
    <string name="choose_action">Выберите действие</string>
    <string name="ofCourse">Конечно</string>
    <string name="enter_password">Введите пароль</string>
    <string name="wrong_password">Не верный пароль</string>
    <string name="block">Заблокировать</string>
    <string name="set_password">Задайте пароль</string>
    <string name="in_case_lost_password">На случай потери пароля</string>
    <string name="forgot_password">Забыл пароль</string>
    <string name="not_correct">Не верно</string>
    <string name="changePassword">Сменить пароль</string>
    <string name="unblock">Разблокировать</string>
    <string name="heavenly">Небесный</string>
    <string name="bilberry">Черничный</string>
    <string name="wake_up_morning">Вставать в 6 утра</string>
    <string name="read_by_minutes">Читать по 15 минут</string>
    <string name="health">Здоровье</string>
    <string name="targets">Цели</string>
    <string name="download_app">Скачать приложение Planner+</string>
    <string name="look_how_it_work">Посмотреть как он работает</string>
    <string name="for_next_lesson">Для следующего урока</string>
    <string name="implement_new_fun">Реализации новой фунцкии</string>
    <string name="new_process">Новый процесс</string>
    <string name="set_amount_day">Укажите количество дней</string>
    <string name="add_some_event">Введите определённое событие</string>
    <string name="icon">Иконка</string>
    <string name="minutes_amount">Количество минут</string>
    <string name="enter_secret_word">Введите секретное слово</string>
    <string name="set_notification_on">"Установлено уведомление на "</string>
    <string name="create">Создать</string>
    <string name="add_pattern">Добавить шаблон</string>
    <string name="name">Имя</string>
    <string name="categories">Категории</string>
    <string name="begins">Начинается</string>
    <string name="ends">Заканчивается</string>
    <string name="to_the_schedule">В расписание</string>
    <string name="woke_up">Проснулся</string>
    <string name="went_to_sleep">Лёг спать</string>
    <string name="sleep_recording">Запись сна</string>
    <string name="dream">Сон</string>
    <string name="no_records">Нет записей</string>
    <string name="transport">Транпорт</string>
    <string name="products">Продукты</string>
    <string name="flight_over_city">Полёт над своим городом</string>
    <string name="my_dream_in_dream">Мне снилcя сон во сне который был сном</string>
    <string name="congratulation">Поздравляем!</string>
    <string name="level">\"Уровень \"</string>
    <string name="you_are_hello">Вас приветствует</string>
    <string name="tool">Инструмент</string>
    <string name="got_you_aim">Достижения ваших целей</string>
    <string name="what_can_i_do">Что я умею делать ?</string>
    <string name="create_notes">Создавать заметки</string>
    <string name="follow_finance">Следить за финансами</string>
    <string name="keep_focus">Держать фокус</string>
    <string name="keep_schedule">Вести расписание</string>
    <string name="create_standup">Создавать стэндап</string>
    <string name="also">А также</string>
    <string name="to_create_event">Создавать события</string>
    <string name="fix_idea">Фиксировать идеи</string>
    <string name="lets_start">Давайте начинать !</string>
    <string name="click_by_screen">Кликните по экрану</string>
    <string name="before_start">\"Перед началом предлагаем познокомиться с приложением \"</string>
    <string name="two_tools">Здесь имеются два инструмента навигации</string>
    <string name="bottom_and_side">Нижняя и боковая</string>
    <string name="side_open_by_click">Боковая открывается по нажатию на бургер которая находится в верхнем левом углу</string>
    <string name="after_instruction">После перехода на каждое из окон подождите запуск инструктажа</string>
    <string name="go">Поехали !</string>
    <string name="you_calendar">\"Ваш календарь \"</string>
    <string name="show_day">Отображает дни с обновлением на последующие 3 месяца</string>
    <string name="set_event_new_task">Зажатием на дату вы можете устанавливать событие или же новую задачу в определенный день недели</string>
    <string name="next_you_cards">Дальше идут ваши карточки</string>
    <string name="here_show">Здесь отображаются все ваши карточки с окон Привычки,Категории,События</string>
    <string name="click_cards_ha_ca">Кликнув на карточки привычек или же категории вы можете проделать определенное действие</string>
    <string name="show_profile">Открыв боковую панель вы можете увидеть ваш профиль</string>
    <string name="avater_name">Аватарка,имя и текущий уровень,для того чтобы установить аватарку и имя кликните на них</string>
    <string name="lvlup_some_action">Уровень повышается за определённые действие такие выполнение привычек,задач и тому подобных</string>
    <string name="inside_cards_record">\"Карточки внутри которых можно записывать заметки или же задачи \"</string>
    <string name="hold_card">\"Зажмите на карточку из списка чтобы вызвать окно с действиями \"</string>
    <string name="insert_button">\"Кнопка добавить \"</string>
    <string name="create_new_category_click">Нажав на эту кнопку вы можете создать новую карточку,указав название категории и иконку</string>
    <string name="under_everyday">\" Под каждым днём прячется список который можно заполнить \"</string>
    <string name="cause_see">Чтобы увидеть что запланировано на тот или иной день кликните на него</string>
    <string name="hold_task_action">\"Можете зажать на запланнированную задачу из списка чтобы вызвать окно с действиями \"</string>
    <string name="click_here_button">Нажав на эту кнопку вы можете создать дела на определенный день недели</string>
    <string name="planning_events">Ваш список запланированных событий</string>
    <string name="set_remind_by_wish">\" По желанию вы можете установить напоминание \"</string>
    <string name="create_ev_date">Нажав на эту кнопку вы можете создать события на определенную дату</string>
    <string name="list_habit">Ваш список привычек которые вы хотите к себе привить</string>
    <string name="in_left_day">Слева указано сколько дней вы уже закрепляете привычку</string>
    <string name="in_right_hold">\"Справа сколько дней нужно держаться \"</string>
    <string name="click_by_habit">\"Кликнув на карточку вы можете отметить выполенение привычки за текущий день а зажав на карточу вы можете вызвать окно с действиями \"</string>
    <string name="create_new_habit">\" Нажав на эту кнопку вы можете создать новую привычку \"</string>
    <string name="list_process">Ваш список процессов на которых требуется концентрация</string>
    <string name="theroy_thousand_hour">\" Это окно создана на основе теорий 10 000 часов\"</string>
    <string name="profession_thousand_hour">\" В котором говорится чтобы стать профессионалом в определенной области, нужно потратить на её изучение около 10 тысяч часов  \"</string>
    <string name="work_stopwatch_timer">Нажав на эту кнопку вы можете создать новый процесс,поработать с таймером или же с секундомером</string>
    <string name="list_standup">\" Ваш список стэндапов \"</string>
    <string name="team_work">Это окно создана на основе системы командной работы</string>
    <string name="plan_and_problem_share">\" Где участники команды ежедневоно создают отчёт о проделанной работе и деляться со своми планами и проблемами  \"</string>
    <string name="good_system">Это очень хорошая система,чтоб держать себя в тонусе</string>
    <string name="good_friend_standup">\" Вы можете попросить хорошого знакомого чтоб он следил за составлением стэндапов\"</string>
    <string name="share_fun_send">\" И там как раз есть функция поделиться чтоб вы могли его отправить \"</string>
    <string name="create_new_standup">\" Нажав на эту кнопку вы можете создать новый стэндап\"</string>
    <string name="list_dream">Ваш список где собираются ваши записи связанные со сном</string>
    <string name="up_slept_hour">\" Вверху указано сколько часов вы проспали за указанный день\"</string>
    <string name="next_time_date">Дальше от скольки до скольки и дата</string>
    <string name="course_record_dream">\"Кликнув на карточку вы можете посмотреть что снилось в тот день ,конечно же если вы его записали \"</string>
    <string name="create_new_record">Нажав на эту кнопку вы можете создать новыю запись</string>
    <string name="folow_finance_window">\" Окно для слежения за ваши финансами \"</string>
    <string name="new_appear_open">\" Вверху карточка с советами связанные с финансами,новый появляется каждый раз когда вы открываете это окно \"</string>
    <string name="main_fun_in_ex">\"Основые функции выполняют кнопки Дохода и Расхода \"</string>
    <string name="template_work">\"Также есть список шаблонных расходов по нажатию на элемент вы можете работать с ним \"</string>
    <string name="history_button_ex_te">\"И конечно же кнопка истории где учитывается всё помимо шаблонных расходов \"</string>
</resources>
